<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="LowPDB -- version V1.0 -- Helmer Luzo" generator-info-url="">
	<channel id="0.es">
		<display-name lang="es">M+ #0</display-name>
		<icon src="https://helmerluzo.github.io/EPG_HL/picons/pdb/0.png"/>
	</channel>
	<channel id="0.es">
		<display-name lang="es">M+ #0 HD</display-name>
		<icon src="https://helmerluzo.github.io/EPG_HL/picons/pdb/0.png"/>
	</channel>
	<channel id="0.es">
		<display-name lang="es">M+ #0 FHD</display-name>
		<icon src="https://helmerluzo.github.io/EPG_HL/picons/pdb/0.png"/>
	</channel>
	<channel id="vamos.es">
		<display-name lang="es">M+ #Vamos</display-name>
		<icon src="https://helmerluzo.github.io/EPG_HL/picons/pdb/vamos.png"/>
	</channel>
	<channel id="vamos.es">
		<display-name lang="es">M+ #Vamos FHD</display-name>
		<icon src="https://helmerluzo.github.io/EPG_HL/picons/pdb/vamos.png"/>
	</channel>
	<channel id="vamos.es">
		<display-name lang="es">M+ #Vamos HD</display-name>
		<icon src="https://helmerluzo.github.io/EPG_HL/picons/pdb/vamos.png"/>
	</channel>
	<channel id="vamos.es">
		<display-name lang="es">M+ #Vamos SD</display-name>
		<icon src="https://helmerluzo.github.io/EPG_HL/picons/pdb/vamos.png"/>
	</channel>
		<programme start="20220922005500 +0200" stop="20220922010500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Festival de San Sebastián 2022: Día 5 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: El Festival de San Sebastián se viste de gala para acoger el estreno, en pantalla grande, de "Fácil", la nueva serie de Movistar Plus+. Una comedia realista, llena de vida y de color, protagonizada por cuatro mujeres con diversidad funcional que quieren vivir juntas en un ático del barrio de la Barceloneta. Las actrices Natalia de Molina y Anna Castillo, y la creadora Anna R. Costa, nos cuentan los entresijos de esta nueva producción.El set de Movistar Plus+ en San Sebastián también recibe la visita del director y guionista Isaki Lacuesta y la actriz Noémie Merlant, protagonista de "Un año, una noche", un drama emocional que narra la vida de una pareja, después de vivir los atentados de la sala Bataclán en París. La popular actriz y cantante Alaska, también presente en el festival, charla animadamente con la presentadora Cristina Teva, sobre la vertiente más lúdica de esta gran fiesta del cine. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036890" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922010500 +0200" stop="20220922013200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Rojo Caramelo: Mercedes-Benz Fashion Week T2 E2 </title>
    <desc lang="es"> | +16 | 2022 | Entretenimiento, Humor. 
Argumento: Susi acude a la Mercedes-Benz Fashion Week de Madrid, un lugar de referencia para la industria de la moda española. Recorre el backstage donde se encuentra con varios diseñadores, acude a desfiles, a fiestas y entrevista a María Escoté. ¿Quién más habrá pasado por su micro esta vez. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036296" />
    <episode-num system="onscreen">T2 E2</episode-num>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922013200 +0200" stop="20220922020000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Ilustres Ignorantes: Policías T16 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +16 | 2022 | España | Entretenimiento, Humor. 
Dirección: Javier Coronas. 
Argumento: La actriz Adriana Torrebejano y el humorista Raúl Cimas, nos acompañan para hablar de "Policías". ¿Habrán sido detenidos? ¿Se pondrán nerviosos en un control policial? ¿Habrán disparado un arma alguna vez?Javier Coronas, junto a Javier Cansado y Pepe Colubi, les recibe junto a su público más fiel. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4034321" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T16 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922020000 +0200" stop="20220922025200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Construcciones icónicas de la humanidad: Lugares sagrados T1 E1 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2021 | Australia | Documentales, Sociedad. 
Dirección: Mike Bluett. 
Argumento: Los edificios religiosos brindan un espacio para la reflexión y la conexión con un poder superior a millones de personas. Son el testimonio colectivo del atractivo universal de lo sagrado, y su papel en la civilización. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035005" />
    <country lang="es">Australia</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E1</episode-num>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922025200 +0200" stop="20220922034500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Monumentos de la antigüedad: Museo del Louvre T2 E1 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2021 | Francia | Documentales, Historia. 
Argumento: En París se encuentra el Palacio del Louvre, el museo más grande del mundo, visitado por más de diez millones de personas cada año. Es uno de los monumentos más famosos del mundo, pero también uno de los más misteriosos y aún oculta numerosos secretos. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3943887" />
    <country lang="es">Francia</country>
    <episode-num system="onscreen">T2 E1</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922034500 +0200" stop="20220922044000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Monumentos de la antigüedad: Angkor Wat T2 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2021 | Francia | Documentales, Historia. 
Argumento: En Camboya se encuentra la mayor estructura religiosa jamás construida: el majestuoso templo hinduista de Angkor Wat. Un lugar inmenso que, gracias a las nuevas tecnologías, está empezando a desvelar los grandes misterios de su construcción. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3943887" />
    <country lang="es">Francia</country>
    <episode-num system="onscreen">T2 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922044000 +0200" stop="20220922053200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Monumentos de la antigüedad: Santa Sofía T2 E3 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2021 | Francia | Documentales, Historia. 
Argumento: En Turquía se encuentra uno de los monumentos más majestuosos del planeta: Santa Sofía de Estambul. Fue construida hace más de 1.500 años como basílica y ahora es una mezquita. ¿Cuál es el secreto para mantener su gigantesca cúpula en pie. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3943887" />
    <country lang="es">Francia</country>
    <episode-num system="onscreen">T2 E3</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922053200 +0200" stop="20220922062300 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Imperios vikingos: El origen de los vikingos T1 E1 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +7 | 2021 | Irlanda | Documentales, Historia. 
Dirección: Maurice Sweeney. 
Argumento: Este episodio explora los orígenes de los vikingos, investiga quiénes eran y por qué abandonaron Escandinavia para saquear tierras lejanas. Una nueva investigación científica sugiere que fueron impulsados por el cambio climático. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4015634" />
    <country lang="es">Irlanda</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E1</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922062300 +0200" stop="20220922071500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Imperios vikingos: La dinastía de Ivar Ragnarsson T1 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +7 | 2021 | Irlanda | Documentales, Historia. 
Dirección: Maurice Sweeney. 
Argumento: En el siglo X, la dinastía de Ivar construyó la ciudad vikinga de Dublín. En el 937 el rey vikingo de la ciudad irlandesa unió fuerzas con los reyes de Escocia y Strathclyde e invadió Inglaterra. La batalla posterior decidiría el destino de Gran Bretaña. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4015634" />
    <country lang="es">Irlanda</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922071500 +0200" stop="20220922080500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">El legado del islam </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2020 | R.U | Documentales, Historia. 
Dirección: Mark Radice. 
Argumento: Nuestras vidas son enriquecidas por la tecnología. Pero las bases de nuestro mundo tecnológico no son solo occidentales. También jugaron un papel importante pensadores y científicos musulmanes de la Edad Media. En este documental descubrimos la influencia que han tenido en nuestro mundo moderno los inventos, ciencia y tecnología musulmanes. La doctora y científica saudí Hayat Sindi y el profesor iraquí-británico Jim Al-Khalili viajarán por la costa oeste de Estados Unidos para analizar algunas de estas tecnologías. Desde cómo usamos los ordenadores a cómo dibujamos mapas. Desde la agricultura hasta la capacidad de volar. Y desde el estudio de la vista a la ciencia de las estrellas y los sistemas solares. Entre el siglo VIII y el siglo XIII, Bagdad fue el centro intelectual del mundo. Fue allí donde un grupo de eruditos tomó la sabiduría de los griegos y la combinó con sus propias tradiciones culturales para crear una edad de oro científica, matemática y filosófica. Esta es la historia de cómo los musulmanes enseñaron a Europa a vivir bien y a pensar con claridad. Esta es la historia de cómo la ciencia musulmana ayudó a inventar nuestro mundo actual. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3934669" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922080500 +0200" stop="20220922085400 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Grandes inventos: Supermercado T1 E7 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2020 | R.U | Documentales, Ciencia y tecnología. 
Dirección: Chris Roberts, Marco Ruffatti. 
Argumento: Hoy en día los compradores tenemos demasiado donde elegir. Parece que podemos comprar de todo bajo un mismo techo, tentados por grandes descuentos. Un invento abrió las puertas a productos de fuera de temporada y a precios que cualquiera podía permitirse. Esta revolución del consumidor moderno nació a partir de un mundo que se enfrentaba a una catástrofe económica, y que se levantó rápidamente para convertirse en una fuerza dominante, ayudando a impulsar cambios en la comida que comemos y ofreciéndonos más comodidades, pero no sin costes. Esta es la historia de un fenómeno global. El supermercado. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Ciencia y tecnología</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3866159" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E7</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922085400 +0200" stop="20220922094900 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Grandes inventos: Metro T1 E8 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2020 | R.U | Documentales, Ciencia y tecnología. 
Dirección: Chris Roberts, Marco Ruffatti. 
Argumento: Cada segundo de cada día, vibrando bajo nuestras ciudades hay autopistas subterráneas; transportando personas y mercancías a grandes distancias y velocidades increíbles. Con el paso de los siglos, ha transformado el tránsito masivo, ha alterado paisajes y ha allanado el camino de otras innovaciones de la ingeniería. Desde los ferrocarriles de vapor victorianos que atravesaban los primeros túneles, hasta las cápsulas de pasajeros que recorren tubos de vacío superando la velocidad del sonido. Ésta es la historia de la invención del metro y los increíbles prototipos que nos transportarán en el futuro. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Ciencia y tecnología</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3874279" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E8</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922094900 +0200" stop="20220922104500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La importancia de la lluvia: Entendiendo la lluvia T1 E1 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Naturaleza. 
Dirección: Dylan Williamse. 
Argumento: En la actualidad, al enfrentarnos a cambios climáticos sin precedentes, la capacidad de pronosticar dónde y cuándo caerá la lluvia es cada vez más importante. Para ello, recurrimos a satélites y superordenadores e incluso a papel y bolígrafo. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Naturaleza</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4015476" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E1</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922104500 +0200" stop="20220922113400 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La importancia de la lluvia: Viviendo con la lluvia T1 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Naturaleza. 
Dirección: Dylan Williamse. 
Argumento: La lluvia tiene un papel importantísimo en nuestras vidas. Nos encanta su olor e incluso su sabor. Y ahora que nos enfrentamos a un clima cada vez más incierto, nuestra relación con la lluvia seguirá configurando el modo en que vivimos. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Naturaleza</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4015476" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922113400 +0200" stop="20220922122800 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La importancia de la lluvia: El valor de la lluvia T1 E3 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Naturaleza. 
Dirección: Dylan Williamse. 
Argumento: El agua es nuestro bien más preciado. Al fin y al cabo, no sobreviviríamos mucho más de tres días sin ella. A medida que el cambio climático altera las precipitaciones en todo el mundo, ¿cómo se están adaptando las comunidades a la escasez. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Naturaleza</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4015476" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E3</episode-num>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922122800 +0200" stop="20220922132400 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">El restaurante quemacalorías </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2020 | R.U | Documentales, Sociedad. 
Dirección: Sam Bailey. 
Argumento: Fred Sirieix y la doctora Zoe Williams abren un restaurante diferente, dando la bienvenida a veinte comensales. Todo suena bastante normal, pero este restaurante tiene algo inesperado: un gimnasio en funcionamiento, donde un grupo de fanáticos del fitness están subidos a bicicletas estáticas, cintas de correr y máquinas de remo, listos para quemar cada caloría consumida por los comensales.Este documental de BBC se basa en las últimas investigaciones científicas, que sugieren que cuando se nos muestra la asombrosa cantidad de ejercicio necesario para eliminar el exceso de calorías de nuestros cuerpos, elegimos comer hasta un 20% menos.Fred y Zoe también profundizan en el estudio de las calorías, incluyendo por qué las necesitamos y por qué comemos más de lo que quemamos, una situación que ha provocado que casi dos tercios de la población tengan sobrepeso u obesidad. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3894455" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922132400 +0200" stop="20220922142100 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Cinco Tenedores: Episodio 2 T2 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Dirección: Malena Torres. 
Argumento: Continúa la competición en las cocinas de Cinco Tenedores. La segunda batalla cuenta con el multipremiado chef Martín Berasategui que proponer elaborar un plato de alta cocina con pichón. Juanma Castaño cuenta con la ayuda de Boris Izaguirre y Miki Nadal con Xavier Sardá. Además de librar con diferentes complicaciones tendrán que elaborar el mejor para conseguir el segundo tenedor de oro en juego. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035670" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T2 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922142100 +0200" stop="20220922154900 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La Resistencia: Paco León y Dora T6 E7 </title>
    <desc lang="es"> | +16 | 2022 | España | Entretenimiento, Humor. 
Dirección: Ricardo Castella, David Broncano. 
Argumento: El director Paco León vuelve a La Resistencia acompañado de la actriz Dora para presentar su película ¿Rainbow¿, un proyecto muy especial y ¿psicodélico¿ que está a punto de estrenarse. David Broncano celebra que Paco León haya venido por sexta vez a La Resistencia ofreciéndole: masaje, bofetada y beso; Dora decide sumarse a las bofetadas. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4033530" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T6 E7</episode-num>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922154900 +0200" stop="20220922174000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Infierno blanco </title>
    <desc lang="es">| ★★☆☆☆ | +12 | 2011 | EE.UU | Cine, Acción. 
Dirección: Joe Carnahan. 
Protagonizada: Liam Neeson, Frank Grillo, Dermot Mulroney, Joe Anderson, Dallas Roberts, James Badge Dale, Nonso Anozie. 
Argumento: 'Thriller', terror y drama se unen en esta película protagonizada por Liam Neeson, quien da vida al líder de un indisciplinado grupo de trabajadores de una refinería cuyo avión se estrella en las remotas montañas de Alaska. Los supervivientes, expuestos a heridas mortales, un tiempo inclemente y una manada de lobos salvajes que los persigue incansablemente, disponen de pocos días para salvarse.Basada en el relato "Ghost Walker" de Ian Mackenzie Jeffers, "Infierno blanco" está escrita por el propio Jeffers junto al director Joe Carnahan ("Muere otra vez", "Ases calientes"), que la ha definido como "una película de supervivencia pura y dura". Una opresiva película sobre el eterno conflicto entre el hombre y la naturaleza y sobre los distintos comportamientos humanos ante situaciones límite. </desc>
    <category lang="es">Cine</category>
    <category lang="es">Acción</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3932236" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★☆☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922174000 +0200" stop="20220922194400 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">El regreso de la momia </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2001 | EE.UU | Cine, Aventuras. 
Dirección: Stephen Sommers. 
Protagonizada: Brendan Fraser, Rachel Weisz, John Hannah, Arnold Vosloo, Oded Fehr, Patricia Velasquez, Dwayne Johnson, Alun Armstrong, Adewale Akinnuoye-Agbaje, Freddie Boath. 
Argumento: Rick y Evelyn, ahora casados y con un hijo de ocho años (tan inteligente y audaz como sus padres) deberán volver a la acción cuando la temible momia de Imhotep vuelva a pisar la tierra llamada por la reencarnación de su amada Anck-Su-Namun.Primera secuela de "The Mummy (La momia)", que vuelve a estar dirigida por Stephen Sommers y protagonizada por Brendan Fraser y Rachel Weisz.La película sigue fielmente los pasos de su predecesora, combinando aventuras, humor y unos prodigiosos efectos especiales. Se incorpora a la franquicia Dwayne Johnson, en su primer papel para la gran pantalla, interpretando al Rey Escorpión. </desc>
    <category lang="es">Cine</category>
    <category lang="es">Aventuras</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3798192" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922194400 +0200" stop="20220922195300 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Festival de San Sebastián 2022: Día 5 </title>
    <desc lang="es">| ★☆☆☆☆ | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: El Festival de San Sebastián se viste de gala para acoger el estreno, en pantalla grande, de "Fácil", la nueva serie de Movistar Plus+. Una comedia realista, llena de vida y de color, protagonizada por cuatro mujeres con diversidad funcional que quieren vivir juntas en un ático del barrio de la Barceloneta. Las actrices Natalia de Molina y Anna Castillo, y la creadora Anna R. Costa, nos cuentan los entresijos de esta nueva producción.El set de Movistar Plus+ en San Sebastián también recibe la visita del director y guionista Isaki Lacuesta y la actriz Noémie Merlant, protagonista de "Un año, una noche", un drama emocional que narra la vida de una pareja, después de vivir los atentados de la sala Bataclán en París. La popular actriz y cantante Alaska, también presente en el festival, charla animadamente con la presentadora Cristina Teva, sobre la vertiente más lúdica de esta gran fiesta del cine. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036890" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★☆☆☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922195300 +0200" stop="20220922204000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Blue Bloods (Familia de policías) T5 E17 - Gajes del oficio</title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +12 | 2013 | EE.UU | Series, Policiaca. 
Protagonizada: Donnie Wahlberg, Bridget Moynahan, Will Estes, Len Cariou, Tom Selleck, Amy Carlson. 
Argumento: Erin se pone nerviosa cuando alguien irrumpe en su apartamento, y luego descubre que su compañero de trabajo fue atacado. Por otra parte, Jamie y Eddie encuentran una bomba casera en un hogar de la tercera edad; y Frank investiga una organización benéfica que supuestamente va a ayudar a la policía de Nueva York. </desc>
    <category lang="es">Series</category>
    <category lang="es">Policiaca</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3821794" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <episode-num system="onscreen">T5 E17</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922204000 +0200" stop="20220922213000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Blue Bloods (Familia de policías) T5 E18 - Malas compañías</title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +12 | 2013 | EE.UU | Series, Policiaca. 
Protagonizada: Donnie Wahlberg, Bridget Moynahan, Will Estes, Len Cariou, Tom Selleck, Amy Carlson. 
Argumento: Eddie va por primera vez de incógnito cuando intenta acabar con una banda de secuestradores que usan anuncios de hostales juveniles para engañar a chicas jóvenes. Frank ayuda a una mujer que quiere confrontar al preso que asesinó a su familia. </desc>
    <category lang="es">Series</category>
    <category lang="es">Policiaca</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3335367" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <episode-num system="onscreen">T5 E18</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922213000 +0200" stop="20220922223000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Magallanes: la primera vuelta al mundo: El reino de Magallanes T1 E3 </title>
    <desc lang="es"> | +7 | 2022 | Francia | Documentales, Historia. 
Dirección: François de Riberolles. 
Argumento: Este tercer capítulo describe las dificultades que le esperaban a Magallanes justo cuando estaba a punto de realizar una hazaña extraordinaria. Sin embargo, su trágica muerte hizo que no pudiera alcanzar su objetivo. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4028326" />
    <country lang="es">Francia</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E3</episode-num>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922223000 +0200" stop="20220922233000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Martínez y Hermanos: Valeria Ros, Fernando Tejero y Laura Escanes </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Dirección: Gerard Florejachs. 
Argumento: Martínez y Hermanos es el gran show de entrevistas de Movistar Plus+ presentado por Dani Martínez. Tres personajes famosos procedentes de mundos distintos son los invitados a un programa en el que se van a mostrar de una forma poco habitual y totalmente distendida. Con ellos analizamos sus redes para descubrir curiosas teorías, jugamos a las apps más actuales de la red para medir su destreza, planteamos preguntas sorprendentes a las que tendrán que responder con la mayor sinceridad. Martínez y Hermanos promete diversión y buen rollo de una manera mucho más cercana de lo que estamos acostumbrados, de una forma que solo los grandes herrrrrrrrrmanos pueden hacerlo. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036003" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922233000 +0200" stop="20220923005500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La Resistencia: Episodio T6 E7 </title>
    <desc lang="es"> | +16 | 2022 | España | Entretenimiento, Humor. 
Dirección: Ricardo Castella, David Broncano. 
Argumento: Cada noche de lunes a jueves, David Broncano se enfrenta a un late late night que ha supuesto todo un fenómeno televisivo al crear una nueva forma de hacer televisión. Con su peculiar humor, las cosas pueden tomar rumbos insospechados. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4033530" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T6 E7</episode-num>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923005500 +0200" stop="20220923010400 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Festival de San Sebastián 2022: Día 6 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: Se acerca la recta final del Festival de San Sebastián y hoy se presentan a concurso dos películas españolas intimistas y de mirada femenina: "La maternal", dirigida por Pilar Palomero (Premio Goya por "La niñas") y "La consagración de la primavera" nueva película de Fernando Franco ("La herida"). Charlamos con sus directores y sus sendas protagonistas, dos jóvenes actrices merecedoras ambas del premio a actriz revelación de esta edición. Y uno de los personajes fijos de este festival es el crítico Carlos Boyero que tanto amor como odio suscita entre los amantes del cine. Es el protagonista del documental "El crítico". Con él y con su director, el periodista Juan Zavala han charlado las presentadoras Cristina Teva y Laia Portaceli, en nuestro plató festivalero. Todo ello bajo la atenta mirada de David Cronenberg que ya transita por Donosti y de Ana de Armas, como Marilyn Monroe en "Blonde", la película sorpresa de este año que también se ha podido ver esta jornada. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4037159" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923010400 +0200" stop="20220923020000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Cinco Tenedores: Episodio 2 T2 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Dirección: Malena Torres. 
Argumento: Continúa la competición en las cocinas de Cinco Tenedores. La segunda batalla cuenta con el multipremiado chef Martín Berasategui que proponer elaborar un plato de alta cocina con pichón. Juanma Castaño cuenta con la ayuda de Boris Izaguirre y Miki Nadal con Xavier Sardá. Además de librar con diferentes complicaciones tendrán que elaborar el mejor para conseguir el segundo tenedor de oro en juego. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035670" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T2 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923020000 +0200" stop="20220923025100 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">El restaurante quemacalorías </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2020 | R.U | Documentales, Sociedad. 
Dirección: Sam Bailey. 
Argumento: Fred Sirieix y la doctora Zoe Williams abren un restaurante diferente, dando la bienvenida a veinte comensales. Todo suena bastante normal, pero este restaurante tiene algo inesperado: un gimnasio en funcionamiento, donde un grupo de fanáticos del fitness están subidos a bicicletas estáticas, cintas de correr y máquinas de remo, listos para quemar cada caloría consumida por los comensales.Este documental de BBC se basa en las últimas investigaciones científicas, que sugieren que cuando se nos muestra la asombrosa cantidad de ejercicio necesario para eliminar el exceso de calorías de nuestros cuerpos, elegimos comer hasta un 20% menos.Fred y Zoe también profundizan en el estudio de las calorías, incluyendo por qué las necesitamos y por qué comemos más de lo que quemamos, una situación que ha provocado que casi dos tercios de la población tengan sobrepeso u obesidad. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3894455" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923025100 +0200" stop="20220923034000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Animal Einsteins: Grandes mentes T1 E1 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Naturaleza. 
Dirección: Andrew Liebman. 
Argumento: Chris Packham investiga cómo las grandes mentes de la naturaleza se comparan con el poder del cerebro humano. Explora cómo los animales pueden usar herramientas, resolver acertijos complejos, reconocerse en espejos e incluso razonar como los humanos. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Naturaleza</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3900306" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E1</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923034000 +0200" stop="20220923042800 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Animal Einsteins: Comunicadores T1 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Naturaleza. 
Dirección: Andrew Liebman. 
Argumento: Chris Packham descubre algunos animales con una gran capacidad de comunicación. Gracias a nuevas investigaciones, y al avance de la ciencia y la tecnología, podemos observar las ingeniosas formas que tienen los animales para transmitir sus mensajes. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Naturaleza</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3900620" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923042800 +0200" stop="20220923051800 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Animal Einsteins: Constructores T1 E3 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Naturaleza. 
Dirección: Andrew Liebman. 
Argumento: Encontrar un lugar donde mantenerse a salvo es uno de los mayores desafíos a los que se enfrenta un animal. Pero algunos no tienen que encontrarlo ya que son capaces de construir uno. En este episodio, Chris revela los mejores animales constructores. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Naturaleza</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3900620" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E3</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923051800 +0200" stop="20220923060600 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Animal Einsteins: Seres sociales T1 E4 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Naturaleza. 
Dirección: Andrew Liebman. 
Argumento: Se podría pensar que las relaciones sociales son algo único de los humanos, pero en este episodio veremos a astutas criaturas que utilizan su inteligencia social para relacionarse en grupo. En los animales, estar juntos significa ser inteligentes. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Naturaleza</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3905128" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E4</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923060600 +0200" stop="20220923065400 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Animal Einsteins: Maestros del engaño T1 E5 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Naturaleza. 
Dirección: Andrew Liebman. 
Argumento: En el reino animal tienes que utilizar todos tus recursos para sobrevivir y prosperar. En este episodio descubrimos cómo los animales más inteligentes de la naturaleza triunfan a base de engaños. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Naturaleza</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3900620" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E5</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923065400 +0200" stop="20220923074400 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Animal Einsteins: Viajeros T1 E6 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Naturaleza. 
Dirección: Andrew Liebman. 
Argumento: Los animales viajeros necesitan agilidad mental y resistencia para llegar a salvo a su destino. Chris Packham descubre los ingeniosos métodos que utilizan los animales para viajar del punto A al punto B, y cómo encuentran su camino. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Naturaleza</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3905146" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E6</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923074400 +0200" stop="20220923080500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Una historia, una canción: en concierto: Guitarricadelafuente en concierto T1 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2021 | España | Documentales, Música. 
Argumento: Versión completa del concierto que Guitarricadelafuente ofreció a sus vecinos en la Plaza Mayor de Cuevas de Cañart (Teruel), algunas de cuyas canciones aparecen en el segundo episodio de "Una historia, una canción" ("Pueblo"). Además de temas como "Guantanamera" o "Ya mi mamá me decía", escuchamos versiones de "Me gustaría darte el mar" de Joaquín Carbonell o "Eleanor Rigby" de The Beatles, en la voz de Zahara. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Música</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3900726" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923080500 +0200" stop="20220923085400 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Grandes inventos: Videojuegos T1 E9 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2020 | R.U | Documentales, Ciencia y tecnología. 
Dirección: Chris Roberts, Marco Ruffatti. 
Argumento: Los videojuegos son un negocio que suponen más de cien mil millones de dólares, con algunos de los mejores nombres del deporte y el entretenimiento queriendo llevarse una porción de la acción. Concebidos en los peores momentos por nuestros científicos más brillantes, nos ayudaron a conseguir la victoria y han estimulado nuestra imaginación y creatividad desde entonces. Pero, ¿qué fue primero? ¿El ordenador o el juego? Sin los juegos, los ordenadores no serían lo que son hoy. Desde el principio del desarrollo de los ordenadores, los juegos fueron la fuerza motriz que hacía avanzar la tecnología. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Ciencia y tecnología</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3866570" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E9</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923085400 +0200" stop="20220923094600 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Grandes inventos: Condones T1 E10 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2020 | R.U | Documentales, Ciencia y tecnología. 
Dirección: Chris Roberts, Marco Ruffatti. 
Argumento: Los primeros condones fueron hechos por los griegos con las vejigas de los peces en la isla de Creta alrededor de 2000 años antes de Cristo. Posteriormente, durante la Edad Media se utilizaron como protección los intestinos de las ovejas. El famoso Casanova utilizaba pequeñas bolsas de lino. Pero el que realmente popularizó el condón fue su inventor Charles Goodyear. En este episodio descubriremos una innovación que ha tenido un gran alcance en la sociedad, escandalizando por un lado, pero ofreciendo libertad y protección contra enfermedades por el otro. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Ciencia y tecnología</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3874279" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E10</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923094600 +0200" stop="20220923103900 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Esclavos: Resistencia T1 E4 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +7 | 2020 | Canadá | Documentales, Sociedad. 
Dirección: George Amponsah, Ric Esther Bienstock. 
Argumento: Los periodistas Afua Hirsch y Simcha Jacobovici se encuentran en Ghana para visitar el Fuerte Ámsterdam, que fue el primero donde se retuvo a prisioneros como esclavos en este país africano. Allí reflexionan sobre cómo unos pocos hombres fueron capaces de someter a cientos de seres humanos que en un primer momento no lograron rebelarse pero los historiadores calculan que en uno de cada diez viajes esclavistas hubo como mínimo un episodio de rebelión de los cautivos.Los barcos de esclavos se construían de una manera muy particular para minimizar la posibilidad de una rebelión. Los cautivos estaban bajo varias cubiertas, bastante lejos de los lugares donde dormía la tripulación, y estaban en cuartos tan estrechos, que físicamente les era muy difícil organizarse. Y había tripulantes armados de guardia las 24 horas. Los cañones se podían girar hacia dentro y podían usarse para disparar a los cautivos en caso de rebelión. La gente que diseñaba barcos para utilizarlos en el comercio de esclavos intentaba hacerlos a prueba de rebeliones. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3867201" />
    <country lang="es">Canadá</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E4</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923103900 +0200" stop="20220923112800 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Esclavos: La cultura del Nuevo Mundo T1 E5 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +7 | 2020 | Canadá | Documentales, Sociedad. 
Dirección: George Amponsah, Ric Esther Bienstock. 
Argumento: Los recuerdos, las tradiciones y los conocimientos de los africanos esclavizados que llegaron a América ayudaron a crear la cultura del nuevo mundo y que aún hoy podemos apreciar en facetas como la música o la cocina. Afua Hirsh viaja hasta Kingston, la capital de Jamaica, para explorar la conexión entre la historia de esclavitud de esta isla y una de sus mayores exportaciones: el reggae. Muchas de las letras de las canciones de reggae todavía hablan de la historia de la esclavitud, del regreso a África, de romper las cadenas de la esclavitud mental. ¿Crees que es un estilo de música que mantiene viva esa historia en la mente de los jamaicanos y del mundo?Por su parte Simcha Jacobovici investiga en la gastronomía americana para reflexionar sobre las influencias africanas de lo que se pone en el plato y de lo que se cultiva. Y se da cuenta de que lo que él consideraba que era cocina sureña es en realidad cocina gulá, una cocina hecha de muchos ingredientes que los africanos llevaron, incluidos el arroz, las arvejillas y el quimbombó. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3867201" />
    <country lang="es">Canadá</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E5</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923112800 +0200" stop="20220923122200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Esclavos: Abolición T1 E6 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +7 | 2020 | Canadá | Documentales, Sociedad. 
Dirección: George Amponsah, Ric Esther Bienstock. 
Argumento: Londres era el corazón del comercio transatlántico de esclavos. La vasta riqueza de Inglaterra se creó, en parte, gracias al tráfico de humanos esclavizados. Pero también fue el lugar donde se dieron los primeros pasos políticos para poner fin a ese horrible capítulo de la historia humana. Fue un momento trascendental de la historia británica porque, tras décadas de campañas y peticiones, el parlamento finalmente decidió impedir que barcos y comerciantes británicos traficaran con africanos. Pero dejaron intacta la institución de la esclavitud en el Caribe, de la que aún dependía en gran medida la economía. Si ya eras esclavo, no notabas el cambio. Llevó casi 30 años más abolir la esclavitud por completo. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3865982" />
    <country lang="es">Canadá</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E6</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923122200 +0200" stop="20220923132200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Magallanes: la primera vuelta al mundo: El reino de Magallanes T1 E3 </title>
    <desc lang="es"> | +7 | 2022 | Francia | Documentales, Historia. 
Dirección: François de Riberolles. 
Argumento: Este tercer capítulo describe las dificultades que le esperaban a Magallanes justo cuando estaba a punto de realizar una hazaña extraordinaria. Sin embargo, su trágica muerte hizo que no pudiera alcanzar su objetivo. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4028326" />
    <country lang="es">Francia</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E3</episode-num>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923132200 +0200" stop="20220923142200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Martínez y Hermanos: Valeria Ros, Fernando Tejero y Laura Escanes </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Dirección: Gerard Florejachs. 
Argumento: Martínez y Hermanos es el gran show de entrevistas de Movistar Plus+ presentado por Dani Martínez. Tres personajes famosos procedentes de mundos distintos son los invitados a un programa en el que se van a mostrar de una forma poco habitual y totalmente distendida. Con ellos analizamos sus redes para descubrir curiosas teorías, jugamos a las apps más actuales de la red para medir su destreza, planteamos preguntas sorprendentes a las que tendrán que responder con la mayor sinceridad. Martínez y Hermanos promete diversión y buen rollo de una manera mucho más cercana de lo que estamos acostumbrados, de una forma que solo los grandes herrrrrrrrrmanos pueden hacerlo. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036003" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923142200 +0200" stop="20220923155500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La Resistencia: Episodio T6 E8 </title>
    <desc lang="es"> | +16 | 2022 | España | Entretenimiento, Humor. 
Dirección: Ricardo Castella, David Broncano. 
Argumento: Cada noche de lunes a jueves, David Broncano se enfrenta a un late late night que ha supuesto todo un fenómeno televisivo al crear una nueva forma de hacer televisión. Con su peculiar humor, las cosas pueden tomar rumbos insospechados. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4033530" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T6 E8</episode-num>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923155500 +0200" stop="20220923174200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">El diablo viste de Prada </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +7 | 2006 | EE.UU y Francia | Cine, Comedia. 
Dirección: David Frankel. 
Protagonizada: Meryl Streep, Anne Hathaway, Emily Blunt, Stanley Tucci, Simon Baker, Adrian Grenier. 
Argumento: Andy Sachs, una joven recién graduada en periodismo, consigue trabajo como asistente personal de la temible Miranda Priestley, la directora de una prestigiosa revista de moda femenina de Nueva York. En su nuevo trabajo, Andy tendrá que satisfacer todos los caprichos de su antojadiza jefa y, si es capaz, ganarse la confianza de esta mujer que tiene atemorizados a todos los que la rodean. Sátira del mundo de la moda basada en la novela homónima de la periodista Lauren Weisberger, que escribió esta historia basándose en vivencias propias. Dirigido por David Frankel, está protagonizado por Anne Hathaway y la veterana Meryl Streep, ganadora del Globo de oro y nominada al Oscar a la mejor actriz por este trabajo. Junto a ellas, Emily Blunt, Stanley Tucci, Simon Baker y Adrian Grenier. El vestuario también recibió una nominación a los Oscar. </desc>
    <category lang="es">Cine</category>
    <category lang="es">Comedia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3803342" />
    <country lang="es">EE.UU y Francia</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923174200 +0200" stop="20220923193000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Grease </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 1978 | EE.UU | Cine, Musical. 
Dirección: Randal Kleiser. 
Protagonizada: John Travolta, Olivia Newton-John, Stockard Channing, Jeff Conaway, Eve Arden, Barry Pearl, Jamie Donnelly. 
Argumento: Después de conocerse durante las vacaciones y pasar un romántico verano juntos, los jóvenes Danny y Sandy, se despiden para retomar sus respectivas vidas.El azar quiere que vuelvan a encontrarse en el instituto, donde Sandy descubrirá que Danny no es el mismo: el chico encantador y atento que conoció en la playa ahora es engreído y desconsiderado, con una reputación de tipo duro que debe mantener delante de ella y de sus amigos.Aunque al principio tratará de olvidarle, con la ayuda de sus nuevas amigas Sandy hará lo necesario para volver a enamorarle.Con este sencillo argumento, la película rompió taquillas. Divertido, lleno de ritmo y con escenas, canciones y coreografías inolvidables, este musical se ha convertido en mito. Lanzó al estrellato a su pareja protagonista, formada por John Travolta (ya famoso por "Fiebre del sábado noche") y la cantante Olivia Newton-John, y su banda sonora ha pasado a ser una de las más populares de la historia del cine.Después de dirigir varios telefilmes y series de televisión, Randal Kleiser ("Sombras de sospecha", "Cariño, he agrandado al niño","El lago azul") debuta en 1978 en la gran pantalla con esta película, basada en un exitoso musical de Broadway creado seis años antes que parodiaba los años cincuenta norteamericanos. </desc>
    <category lang="es">Cine</category>
    <category lang="es">Musical</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3816597" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923193000 +0200" stop="20220923193700 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Festival de San Sebastián 2022: Día 6 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: Desde el Festival de San Sebastián al de Málaga, desde Cannes a Sundance. Una crónica festivalera para estar al día de las películas y series que pronto llegarán a las carteleras españolas, muchas de ellas con un premio bajo el brazo. Entrevistamos a los protagonistas de cada certamen. Lo mejor de cada festival en unos pocos minutos. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035975" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923193700 +0200" stop="20220923200700 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Rojo Caramelo: Mercedes-Benz Fashion Week T2 E2 </title>
    <desc lang="es"> | +16 | 2022 | Entretenimiento, Humor. 
Argumento: Susi acude a la Mercedes-Benz Fashion Week de Madrid, un lugar de referencia para la industria de la moda española. Recorre el backstage donde se encuentra con varios diseñadores, acude a desfiles, a fiestas y entrevista a María Escoté. ¿Quién más habrá pasado por su micro esta vez. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036296" />
    <episode-num system="onscreen">T2 E2</episode-num>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923200700 +0200" stop="20220923203700 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Ilustres Ignorantes: Policías T16 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +16 | 2022 | España | Entretenimiento, Humor. 
Dirección: Javier Coronas. 
Argumento: La actriz Adriana Torrebejano y el humorista Raúl Cimas, nos acompañan para hablar de "Policías". ¿Habrán sido detenidos? ¿Se pondrán nerviosos en un control policial? ¿Habrán disparado un arma alguna vez?Javier Coronas, junto a Javier Cansado y Pepe Colubi, les recibe junto a su público más fiel. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4034321" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T16 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923203700 +0200" stop="20220923211500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La liga de los hombres extraordinarios: El Chou </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +12 | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: Los 90 prometen emociones fuertes en una España que se acicala para acoger unos Juegos Olímpicos y una Exposición Universal. El ministro de Economía declara que éste es el país donde es más fácil hacerse rico. En este contexto, el gobierno decide poner cerco a los desmanes del fútbol, donde los clubes deben fortunas a Hacienda. Pero al convertirlos en Sociedades Anónimas Deportivas, el tiro le sale por la culata: una nueva estirpe de presidentes llega al poder. Son empresarios de éxito que buscan fama y oportunidades para sus negocios privados. En Sevilla, Manuel Ruiz de Lopera salva al Betis de la desaparición en el último minuto y se convierte en un ídolo para la afición.Traslada las oficinas del club a su inmensa mansión y lo lleva a protagonizar gestas inimaginables. La popularidad de los presidentes se dispara. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032132" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923211500 +0200" stop="20220923220000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La liga de los hombres extraordinarios: Cojones, cabeza y corazón </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +12 | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: En los 90 el fútbol impone un modelo de masculinidad basado en testosterona y cojones; quien no lo sigue es considerado un maricón, el insulto estrella en unos estadios que huelen a puro. Las mujeres son invisibles porque lo son también en otras áreas de la sociedad e incluso tienen vetada la entrada en los palcos. Sí están presentes en la televisión, pero siempre como mujer objeto. En ese contexto Teresa Rivero se convierte en la primera presidenta de un club profesional ¿Fue una pionera? Rivero no tenía ni idea de fútbol y fue su marido quien la puso ahí, pero bajo su presidencia el Rayo Vallecano vivió días gloriosos y creó su sección femenina. Hoy en día, en una sociedad que mejora ante el machismo y la homofobia, las mujeres presidentas siguen siendo noticia, y todavía ningún futbolista de la historia de La Liga ha salido del armario. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032134" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923220000 +0200" stop="20220924003900 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Múnich </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +18 | 2005 | Canadá, EE.UU y Francia | Cine, Drama. 
Dirección: Steven Spielberg. 
Protagonizada: Eric Bana, Daniel Craig, Ciarán Hinds, Mathieu Kassovitz, Hanns Zischler, Ayelet Zurer, Geoffrey Rush, Michael Lonsdale, Mathieu Amalric, Lynn Cohen, Marie-Josée Croze, Omar Metwally. 
Argumento: 5 de septiembre de 1972, Múnich. Ocho miembros de la violenta banda palestina 'Septiembre Negro' secuestran a un grupo de atletas israelís.Steven Spielberg dirige este drama nominado a cinco premios Oscar -incluyendo mejor película- sobre el atentado terrorista perpetrado en los Juegos Olímpicos de 1972.La historia, inspirada en hechos reales, narra los acontecimientos acaecidos durante los Juegos Olímpicos de verano celebrados en Múnich, en los que un grupo extremista palestino mató a dos miembros del equipo olímpico israelí y secuestró a otros nueve, que fueron asesinados más tarde.Eric Bana, Daniel Craig y Ciarán Hinds lideran el reparto de esta trágica historia que explora figuras desconocidas del traumático suceso: la del joven agente secreto israelí -y sus cuatro compañeros- obligados a olvidar su identidad y desaparecer de la faz de la Tierra para cazar a los once hombres acusados de haber planeado la matanza de Múnich.Steven Spielberg vuelve a explorar otro gran acontecimiento histórico utilizando como punto de partida recuerdos de algunos de los protagonistas reales. El guion corre a cargo de Eric Roth y Tony Kushner. Este último firmó con "Munich" su primer libreto de largometraje tras hacerse con el Pulitzer, un premio Tony y numerosos galardones más por "Angels in America", drama épico estrenado en Broadway. </desc>
    <category lang="es">Cine</category>
    <category lang="es">Drama</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3809994" />
    <country lang="es">Canadá, EE.UU y Francia</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 18.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924003900 +0200" stop="20220924004600 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Festival de San Sebastián 2022: Día 7 </title>
    <desc lang="es">| ★☆☆☆☆ | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: Desde el Festival de San Sebastián al de Málaga, desde Cannes a Sundance. Una crónica festivalera para estar al día de las películas y series que pronto llegarán a las carteleras españolas, muchas de ellas con un premio bajo el brazo. Entrevistamos a los protagonistas de cada certamen. Lo mejor de cada festival en unos pocos minutos. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035975" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★☆☆☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924004600 +0200" stop="20220924014400 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Martínez y Hermanos: Valeria Ros, Fernando Tejero y Laura Escanes </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Dirección: Gerard Florejachs. 
Argumento: Martínez y Hermanos es el gran show de entrevistas de Movistar Plus+ presentado por Dani Martínez. Tres personajes famosos procedentes de mundos distintos son los invitados a un programa en el que se van a mostrar de una forma poco habitual y totalmente distendida. Con ellos analizamos sus redes para descubrir curiosas teorías, jugamos a las apps más actuales de la red para medir su destreza, planteamos preguntas sorprendentes a las que tendrán que responder con la mayor sinceridad. Martínez y Hermanos promete diversión y buen rollo de una manera mucho más cercana de lo que estamos acostumbrados, de una forma que solo los grandes herrrrrrrrrmanos pueden hacerlo. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036003" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924014400 +0200" stop="20220924021400 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Rojo Caramelo: Mercedes-Benz Fashion Week T2 E2 </title>
    <desc lang="es"> | +16 | 2022 | Entretenimiento, Humor. 
Argumento: Susi acude a la Mercedes-Benz Fashion Week de Madrid, un lugar de referencia para la industria de la moda española. Recorre el backstage donde se encuentra con varios diseñadores, acude a desfiles, a fiestas y entrevista a María Escoté. ¿Quién más habrá pasado por su micro esta vez. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036296" />
    <episode-num system="onscreen">T2 E2</episode-num>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924021400 +0200" stop="20220924024400 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Ilustres Ignorantes: Policías T16 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +16 | 2022 | España | Entretenimiento, Humor. 
Dirección: Javier Coronas. 
Argumento: La actriz Adriana Torrebejano y el humorista Raúl Cimas, nos acompañan para hablar de "Policías". ¿Habrán sido detenidos? ¿Se pondrán nerviosos en un control policial? ¿Habrán disparado un arma alguna vez?Javier Coronas, junto a Javier Cansado y Pepe Colubi, les recibe junto a su público más fiel. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4034321" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T16 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924024400 +0200" stop="20220924032500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Imperios de Nueva York: La oportunidad del caos T1 E1 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +7 | 2020 | EE.UU | Documentales, Sociedad. 
Dirección: Matthew Galkin (I). 
Argumento: A principios de los 80, Estados Unidos estaba en una profunda recesión. La oscura y sucia ciudad de Nueva York tenía una deuda y una tasa de criminalidad completamente disparadas. Pero para cinco magnates de la ciudad, esto supuso una gran oportunidad. Gracias a su agresividad y buen ojo para la prensa, empezaron a tener poder y fama, cambiando el mundo para siempre. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3886018" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E1</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924032500 +0200" stop="20220924040700 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Imperios de Nueva York: Nada en su camino T1 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +7 | 2020 | EE.UU | Documentales, Sociedad. 
Dirección: Matthew Galkin (I). 
Argumento: Wall Street logró cifras históricas entre 1983 y 1985 después de años de recesión. Los clubes nocturnos estaban llenos de gente, y los cinco grandes empresarios de la ciudad estaban saboreando el éxito. Se podía decir que la Gran Manzana había vuelto. Pero querían más: más poder, más dinero y más fama. Cruzaron muchas líneas, pero nadie estaba interesado en pararlos. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3886018" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924040700 +0200" stop="20220924044800 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Imperios de Nueva York: La imagen lo es todo T1 E3 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +7 | 2020 | EE.UU | Documentales, Sociedad. 
Dirección: Matthew Galkin (I). 
Argumento: A mediados de los 80, estos cinco empresarios neoyorquinos cambiaron nuestra forma de entender el poder y el éxito. Hacían alarde de su riqueza y arrogancia, y el público compraba sus historias, encantado con sus engaños y mentiras. Sin embargo, pronto aprenderán que una exposición excesiva puede causar graves problemas. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3886018" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E3</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924044800 +0200" stop="20220924053000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Imperios de Nueva York: Secretos y mentiras T1 E4 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +7 | 2020 | EE.UU | Documentales, Sociedad. 
Dirección: Matthew Galkin (I). 
Argumento: Es el año 1986. El público sigue admirando a estos cinco empresarios neoyorkinos. Su éxito parece no tener límites. Pero lo que nadie sabe es que ocultan oscuros secretos, que cuando salgan a la luz, y el mundo descubra quiénes son realmente, las consecuencias serán devastadoras. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3886018" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E4</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924053000 +0200" stop="20220924061100 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Imperios de Nueva York: Fin de la fiesta T1 E5 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +7 | 2020 | EE.UU | Documentales, Sociedad. 
Dirección: Matthew Galkin (I). 
Argumento: El lunes 19 de octubre de 1987, conocido como "Lunes negro", se desplomaron los mercados de valores de todo el mundo. La economía colapsó y el gran mercado alcista de los 80 se derrumbó. Los cinco magnates de Nueva York se vieron afectados: acusaciones, penas de prisión, deudas. Mientras unos huyeron con lo que podían, otros siguieron sintiéndose invencibles. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3886018" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E5</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924061100 +0200" stop="20220924065300 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Imperios de Nueva York: La codicia: el legado de los 80 T1 E6 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +7 | 2020 | EE.UU | Documentales, Sociedad. 
Dirección: Matthew Galkin (I). 
Argumento: Devorados por su propio éxito, los cinco empresarios de Nueva York se enfrentan a destinos muy diferentes: unos en la cárcel, otros esperando sentencias, o enfrentándose a grandes derrotas. El mismo público que una vez admiró su éxito, ahora les da la espalda. Aun así, un nuevo tipo de sueño americano ha llegado para quedarse. La imagen del éxito es primordial, y no importa cómo se logre. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3886018" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E6</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924065300 +0200" stop="20220924074500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">El fotógrafo de Tutankamón </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2017 | R.U | Documentales, Historia. 
Dirección: Patrick McGrady. 
Argumento: En 1922, Howard Carter hizo uno de los hallazgos arqueológicos más importantes de todos los tiempos: la tumba del faraón Tutankamón. Con sus tesoros intactos a lo largo de los siglos, este descubrimiento causó sensación en los años 20 y consiguió que el arqueólogo alcanzase la fama mundial. Pero hubo un hombre que resultó clave para dar a conocer los frutos de este trabajo: el fotógrafo que captó todo lo encontrado en la tumba, Harry Burton. Además, asentó los estándares de la fotografía arqueológica que se siguen utilizando en la actualidad.En este documental, descubriremos quién fue el fotógrafo y cómo realizó aquellas instantáneas que han pasado a la historia. Para ello, Margaret Mountford viajará a El Cairo y seguirá los pasos de Burton con el objetivo de entender cómo se realizaron dichas fotografías. Contará con la ayuda del fotógrafo Harry Cory Wright, quién utilizará las mismas técnicas, cámaras y soportes que Burton usó en su momento. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3985016" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924074500 +0200" stop="20220924083000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Tesoros al descubierto: El misterio guerrero de oro T7 E4 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +7 | 2021 | Canadá y R.U | Documentales, Historia. 
Argumento: El impresionante descubrimiento de una tumba en la isla griega de Pilos cargada de tesoros ofrece una visión única de cómo la antigua civilización griega cobró vida y destruyó otra cultura aún más antigua. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3965554" />
    <country lang="es">Canadá y R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T7 E4</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924083000 +0200" stop="20220924092000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Tesoros al descubierto: El enigma de los caraconos romanos T7 E5 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +7 | 2021 | Canadá y R.U | Documentales, Historia. 
Argumento: La caída del Imperio Romano: los historiadores de la época pintan un cuadro del poderío militar del Imperio derrumbándose bajo los implacables y feroces ataques de las salvajes hordas bárbaras. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3972900" />
    <country lang="es">Canadá y R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T7 E5</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924092000 +0200" stop="20220924105600 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Cómo entrenar a tu dragón </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +7 | 2010 | EE.UU | Cine, Animación. 
Dirección: Dean DeBlois, Chris Sanders. 
Argumento: Nominada al Oscar a la mejor película de animación, "Cómo entrenar a tu dragón" está ambientada en el universo creado por Cressida Cowell en el libro infantil del mismo título, un mundo mítico de rudos vikingos y dragones salvajes.El protagonista de la cinta es Hipo, un vikingo adolescente que vive en isla de Mema, donde combatir a los dragones es el modo de vida habitual. Las opiniones nada tradicionales del adolescente -y su poco convencional sentido del humor- no gustan al resto de los miembros del clan y, mucho menos, a su jefe, que resulta ser Estoico el Inmenso, padre de Hipo. Cuando el chico comienza las clases de Entrenamiento con Dragones, ve por fin una oportunidad para demostrar que es capaz de convertirse en guerrero. El éxito de esta película de DreamWorks llevó al estudio a crear, dos años después, la serie de animación "Dragones: Los jinetes de Mema" y, más tarde, un par de excelentes secuelas para la pantalla grande. En versión original, la película cuenta con las voces de Jay Baruchel (Hipo), Gerard Butler (Estoico el Inmenso), America Ferrera (Astrid), Jonah Hill (Mocoso), Christopher Mintz-Plasse (Patapez), Kristen Wiig (Brusca), T.J. Miller (Chusco) y Craig Ferguson (Bocón). </desc>
    <category lang="es">Cine</category>
    <category lang="es">Animación</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3903445" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924105600 +0200" stop="20220924114200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La vida secreta del Zoo: Episodio 5 T3 E5 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2016 | R.U | Entretenimiento, Programa. 
Dirección: James Robinson. 
Argumento: En este episodio, la tapir Jenny cae enferma y la puercoespín Roxy conocerá a un nuevo compañero. Además, ¿podrá el rinoceronte Kifaru seguir el ritmo de la joven Malindi a pesar de su artritis?.Chester Zoo es el hogar de más de 20000 animales de más de 500 especies, da empleo a 700 personas y acoge a 1,4 millones de visitantes cada año. Esta serie nos muestra la intensa vida del zoo cuando no hay nadie delante. Podremos observar el esfuerzo de los trabajadores para mantener a los animales limpios, sanos y felices a través de un punto de vista único. Gracias al intenso seguimiento por parte de las cámaras, asistiremos a algunas escenas mágicas. Nacimientos, enfermedades, problemas de salud y las estrechas relaciones entre los animales y sus cuidadores serán el objeto de estudio de esta apasionante serie que nos muestra la vida en cautividad como nunca antes la habíamos visto. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3338251" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T3 E5</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924114200 +0200" stop="20220924123200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La vida secreta del Zoo: Episodio 6 T3 E6 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2016 | R.U | Entretenimiento, Programa. 
Dirección: James Robinson. 
Argumento: En este episodio, el okapi Stomp hiere por error a su compañera K'Tusha. Dos licaones compiten para llamar la atención de nuevas hembras. Además, seguiremos conociendo a las tortugas y los casuarios.Chester Zoo es el hogar de más de 20000 animales de más de 500 especies, da empleo a 700 personas y acoge a 1,4 millones de visitantes cada año. Esta serie nos muestra la intensa vida del zoo cuando no hay nadie delante. Podremos observar el esfuerzo de los trabajadores para mantener a los animales limpios, sanos y felices a través de un punto de vista único. Gracias al intenso seguimiento por parte de las cámaras, asistiremos a algunas escenas mágicas. Nacimientos, enfermedades, problemas de salud y las estrechas relaciones entre los animales y sus cuidadores serán el objeto de estudio de esta apasionante serie que nos muestra la vida en cautividad como nunca antes la habíamos visto. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3338253" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T3 E6</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924123200 +0200" stop="20220924132900 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Construcciones icónicas de la humanidad: Lugares sagrados T1 E1 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2021 | Australia | Documentales, Sociedad. 
Dirección: Mike Bluett. 
Argumento: Los edificios religiosos brindan un espacio para la reflexión y la conexión con un poder superior a millones de personas. Son el testimonio colectivo del atractivo universal de lo sagrado, y su papel en la civilización. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035005" />
    <country lang="es">Australia</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E1</episode-num>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924132900 +0200" stop="20220924135900 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Ilustres Ignorantes: Policías T16 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +16 | 2022 | España | Entretenimiento, Humor. 
Dirección: Javier Coronas. 
Argumento: La actriz Adriana Torrebejano y el humorista Raúl Cimas, nos acompañan para hablar de "Policías". ¿Habrán sido detenidos? ¿Se pondrán nerviosos en un control policial? ¿Habrán disparado un arma alguna vez?Javier Coronas, junto a Javier Cansado y Pepe Colubi, les recibe junto a su público más fiel. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4034321" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T16 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924135900 +0200" stop="20220924142900 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Rojo Caramelo: Mercedes-Benz Fashion Week T2 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +16 | 2022 | Entretenimiento, Humor. 
Argumento: Susi acude a la Mercedes-Benz Fashion Week de Madrid, un lugar de referencia para la industria de la moda española. Recorre el backstage donde se encuentra con varios diseñadores, acude a desfiles, a fiestas y entrevista a María Escoté. ¿Quién más habrá pasado por su micro esta vez. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036296" />
    <episode-num system="onscreen">T2 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924142900 +0200" stop="20220924152500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Cinco Tenedores: Episodio 2 T2 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Dirección: Malena Torres. 
Argumento: Continúa la competición en las cocinas de Cinco Tenedores. La segunda batalla cuenta con el multipremiado chef Martín Berasategui que proponer elaborar un plato de alta cocina con pichón. Juanma Castaño cuenta con la ayuda de Boris Izaguirre y Miki Nadal con Xavier Sardá. Además de librar con diferentes complicaciones tendrán que elaborar el mejor para conseguir el segundo tenedor de oro en juego. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035670" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T2 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924152500 +0200" stop="20220924170400 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Killers </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +12 | 2010 | EE.UU | Cine, Comedia. 
Dirección: Robert Luketic. 
Protagonizada: Ashton Kutcher, Katherine Heigl, Tom Selleck, Catherine O'Hara, Alex Borstein, Ariel Winter, Katheryn Winnick, Kevin Sussman, Adeline Gorgos, Sharan Masfield. 
Argumento: Spencer es un agente secreto con licencia para matar que decide abandonar su trabajo cuando encuentra a la mujer de sus sueños y se casa con ella. Sin embargo, la felicidad de la pareja dura poco, ya que han puesto precio a la cabeza de Spencer. No sabe quién va tras él, pero sabe que son varios asesinos y que puede ser cualquiera: sus vecinos, sus amigos, antiguos colegas, sus actuales compañeros de trabajo... Spencer hará equipo con su mujer para averiguar quiénes son los misteriosos personajes que quieren verlo muerto, antes de que los matones acaben con ellos... y con su matrimonio.Comedia romántica con mucha acción protagonizada por Ashton Kutcher y Katherine Heigl junto a Tom Selleck. </desc>
    <category lang="es">Cine</category>
    <category lang="es">Comedia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3947039" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924170400 +0200" stop="20220924175200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Animales con cámaras: Océanos T2 E1 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Naturaleza. 
Argumento: En este episodio descubrimos si los tiburones pueden proteger los arrecifes de coral, qué hacen las tortugas en el mar, cómo encuentran los alcatraces su comida y cómo consiguen sobrevivir las crías de foca cuando su madre las abandona. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Naturaleza</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3949218" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T2 E1</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924175200 +0200" stop="20220924184500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Animales con cámaras: Australia T2 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Naturaleza. 
Argumento: En este episodio viajamos a Australia. ¿La vida nocturna de los koalas contradice su reputación de dormir todo el día? ¿Pueden sobrevivir los canguros junto a la expansión de las ciudades? ¿Qué ha llevado a 20.000 murciélagos a vivir en una ciudad. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Naturaleza</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3949218" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T2 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924184500 +0200" stop="20220924194500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La Palma: el último volcán </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +7 | 2022 | España | Documentales, Actualidad. 
Argumento: Después de más de 25.000 pequeños terremotos que azotaron la isla de La Palma durante ocho días, el 19 de septiembre de 2021 se iniciaba la erupción en el pinar denominado Cabeza de Vaca. Durante 85 días el volcán mantuvo en vilo a la isla convirtiéndose en el que mayor tiempo ha estado activo en la historia de La Palma. Este documental, narrado por Belén Rueda, explora todos los pormenores científicos del proceso y da voz a los expertos que trabajaron durante tres meses en las faldas de este volcán.Un documental producido por Videoreport Canarias ("1 hora menos") que saca a la luz todos los antecedentes del proceso, los primeros atisbos científicos, la relevancia y aportación de la ciencia durante casi tres meses de erupción, y pone sobre la mesa las primeras conclusiones técnicas y científicas sobre las consecuencias de un acontecimiento natural que ha transformado la geografía, la sociedad y la economía de una isla muy acostumbrada a convivir con los volcanes. Los expertos que han trabajado durante tres meses en las faldas de este volcán comparten por primera vez en este documental unas conclusiones que determinarán futuros estudios. Además, gracias a la realidad virtual entenderemos mejor cómo se origina y funciona un volcán.Con un bagaje de más de 30.650 horas de producción, Videoreport Canarias S.A. es la productora audiovisual de referencia de las islas Canarias. Han producido durante diez años los informativos de Televisión Canaria y las Campanadas de Fin de Año. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Actualidad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4027626" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924194500 +0200" stop="20220924204200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Magallanes: la primera vuelta al mundo: El reino de Magallanes T1 E3 </title>
    <desc lang="es"> | +7 | 2022 | Francia | Documentales, Historia. 
Dirección: François de Riberolles. 
Argumento: Este tercer capítulo describe las dificultades que le esperaban a Magallanes justo cuando estaba a punto de realizar una hazaña extraordinaria. Sin embargo, su trágica muerte hizo que no pudiera alcanzar su objetivo. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4028326" />
    <country lang="es">Francia</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E3</episode-num>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924204200 +0200" stop="20220924205000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Festival de San Sebastián 2022: Día 7 </title>
    <desc lang="es">| ★☆☆☆☆ | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: Desde el Festival de San Sebastián al de Málaga, desde Cannes a Sundance. Una crónica festivalera para estar al día de las películas y series que pronto llegarán a las carteleras españolas, muchas de ellas con un premio bajo el brazo. Entrevistamos a los protagonistas de cada certamen. Lo mejor de cada festival en unos pocos minutos. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035975" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★☆☆☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924205000 +0200" stop="20220924215000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Cinco Tenedores: Episodio 2 T2 E2 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Dirección: Malena Torres. 
Argumento: Continúa la competición en las cocinas de Cinco Tenedores. La segunda batalla cuenta con el multipremiado chef Martín Berasategui que proponer elaborar un plato de alta cocina con pichón. Juanma Castaño cuenta con la ayuda de Boris Izaguirre y Miki Nadal con Xavier Sardá. Además de librar con diferentes complicaciones tendrán que elaborar el mejor para conseguir el segundo tenedor de oro en juego. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035670" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T2 E2</episode-num>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924215000 +0200" stop="20220924221000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Maestros del tiempo: El ingrediente es el tiempo T1 E2 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Documentales, Arte y cultura. 
Argumento: Jesús Sánchez es el último español en haber accedido al firmamento de las tres estrellas Michelin en España. Un referente de la gastronomía de Cantabria, de origen navarro, que ha convertido el tiempo en su mejor ingrediente entre fogones. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Arte y cultura</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036164" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E2</episode-num>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924221000 +0200" stop="20220924234600 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Sed de venganza </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +12 | 2010 | EE.UU | Cine, Acción. 
Dirección: George Tillman Jr.. 
Protagonizada: Dwayne Johnson, Billy Bob Thornton, Maggie Grace, Carla Gugino, Oliver Jackson-Cohen, Tom Berenger, Mike Epps, Moon Bloodgood, Jim Gaines, Jack Wallace, Jennifer Carpenter, Adewale Akinnuoye-Agbaje, Mauricio López, Michael Irby, Jan Hoag, Josh Clark. 
Argumento: Tras diez años en prisión, Driver tiene un único objetivo: vengar la muerte de su hermano, asesinado en el mismo chapucero atraco a un banco que lo condujo a él a la cárcel. Mientras sigue sus pasos, un veterano policía intenta averiguar quiénes son los culpables del asesinato.Película de acción y suspense cuya trama gira en torno a dos obsesiones, el cumplimiento del deber y la sed de venganza, y presenta a unos personajes dispuestos a llegar hasta el final para cumplir sus objetivos. Bajo la dirección de George Tillman Jr. ("Hombres de honor"), los actores Billy Bob Thornton ("La conspiración del pánico") y Dwayne Johnson ("A todo gas") interpretan los papeles principales de la cinta. El segundo regresa al género que le es habitual tras algunos trabajos dentro del cine familiar como "Rompedientes" y "Papá por sorpresa"."Sed de venganza" se caracteriza por sus duros personajes, sus potentes diálogos y su fuerte ironía. La crítica coincidió en que la cinta conserva el más puro estilo de las míticas cintas del género. </desc>
    <category lang="es">Cine</category>
    <category lang="es">Acción</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4008165" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924234600 +0200" stop="20220924235300 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Festival de San Sebastián 2022: Día 8 </title>
    <desc lang="es">| ★☆☆☆☆ | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: Desde el Festival de San Sebastián al de Málaga, desde Cannes a Sundance. Una crónica festivalera para estar al día de las películas y series que pronto llegarán a las carteleras españolas, muchas de ellas con un premio bajo el brazo. Entrevistamos a los protagonistas de cada certamen. Lo mejor de cada festival en unos pocos minutos. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035975" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★☆☆☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924235300 +0200" stop="20220925014900 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Centauros del desierto </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 1956 | EE.UU | Cine, Oeste. 
Dirección: John Ford. 
Protagonizada: John Wayne, Jeffrey Hunter, Vera Miles, Ward Bond, Natalie Wood, John Qualen, Dorothy Jordan, Olive Carey, Peter Mamakos. 
Argumento: Tres años después de la finalización de la guerra de Secesión, Ethan Edwards (John Wayne), ex oficial que ha luchado en el ejército confederado, solitario, vengativo y marcado por su extremo odio hacia los indios, vuelve a su querido hogar formado por su hermano Aaron (Walter Coy), su cuñada Martha (Dorothy Jordan), sus dos sobrinas Lucy (Pippa Scott) y Debbie (Lana Wood) y un muchacho medio mestizo llamado Martin (Jeffrey Hunter). Lucy está prometida a un joven muchacho llamado Brad Jorgensen (Harry Carey Jr.), cuya familia vive cerca, mientras que Laurie (Vera Miles), la hermana de Brad, está enamorada de Martin. Una incursión comanche acaba con todos los miembros de la familia, llevándose los indios como botín a sus dos sobrinas. Ethan se lanza en su búsqueda; una búsqueda sangrienta e incansable, que durará diez años. Una de las muchachas, Lucy, aparecerá muerta pronto, pero cuando Ethan consigue localizar a su otra sobrina en la tribu de gran jefe Cicatriz (Henry Brandon), Debbie (Nathalie Wood) ya es toda una mujer comanche, que se niega a abandonar su nueva raza.Un western insólito dentro de la filmografía del Oeste y una de las grandes obras maestras de John Ford, donde reivindica el individualismo frente a la estructura coral que solían ofrecer sus anteriores películas. Igualmente este bello, emotivo y angustiado filme está impregnado de un pesimismo que contradice el sentido del humor, la nostalgia y el calor humano que presiden todos sus westerns. Así, aquella nostalgia y el humanismo que habían caracterizado a los westerns de Ford realizados durante la década de los cuarenta se transformaron en angustia y desesperación en los cincuenta con esta obra claramente influenciada por la variante psicológica del género aparecida por aquellos años. La historia de un hombre que, tras luchar en la Guerra de Secesión, regresa a su casa descubriendo que los indios han acabado con toda su familia llevándose secuestradas a las dos niñas pequeñas. Este hombre se pasará más de una década buscándolas. </desc>
    <category lang="es">Cine</category>
    <category lang="es">Oeste</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3948861" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925014900 +0200" stop="20220925035500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Los siete magníficos </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 1960 | EE.UU | Cine, Oeste. 
Dirección: John Sturges. 
Protagonizada: Yul Brynner, Eli Wallach, Steve McQueen, Charles Bronson, James Coburn, Robert Vaughn. 
Argumento: La adaptación de un clásico memorable ("Los siete samuráis", de Kurosawa) que se convirtió en otro clásico de la historia del cine.Dirigido por John Sturges, este 'western' coral, que representa como ninguno la lucha entre el bien y el mal, está protagonizado por un elenco espectacular, con nombre como los de Yul Brynner, Steve McQueen, Charles Bronson, James Coburn, Robert Vaughn o Eli Wallach. Algunos, como Brynner, ya eran estrellas consagradas; otros, como McQueen o Coburn, vieron como su carrera despegaba tras participar en este gran clásico del género.La celebérrima banda sonora de Elmer Bernstein (que estuvo nominada al Oscar) acompaña esta historia sobre la lucha contra la injusticia en la que los habitantes de una aldea mexicana, fronteriza con Estados Unidos, buscan la ayuda de unos pistoleros para hacer frente a la banda de Calvera, que ataca constantemente su pequeño pueblo. </desc>
    <category lang="es">Cine</category>
    <category lang="es">Oeste</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3943425" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925035500 +0200" stop="20220925044800 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La historia del Mossad: La lucha por la supervivencia T1 E1 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +7 | 2020 | Alemania | Documentales, Historia. 
Dirección: Ina Kessebohm. 
Argumento: Cuando se proclama el estado de Israel, el conflicto por el poder en Oriente Medio se intensifica. El mundo árabe le declara la guerra. El Mossad se convierte en un seguro de vida contra un segundo Holocausto y en un temido servicio de inteligencia. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3898330" />
    <country lang="es">Alemania</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E1</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925044800 +0200" stop="20220925054000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La historia del Mossad: Bajo una amenaza permanente T1 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +7 | 2020 | Alemania | Documentales, Historia. 
Dirección: Ina Kessebohm. 
Argumento: Después de la guerra de los Seis Días, el Mossad comenzó a perseguir a terroristas palestinos. Cuando Israel ocupó más regiones palestinas después de la guerra, las organizaciones terroristas árabes se fortalecieron, amenazando la seguridad de Israel. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3900091" />
    <country lang="es">Alemania</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925054000 +0200" stop="20220925063200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La historia del Mossad: La era del terror islamista T1 E3 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +7 | 2020 | Alemania | Documentales, Historia. 
Dirección: Ina Kessebohm. 
Argumento: La fundación de Hezbolá durante la Guerra Civil Libanesa representa una nueva amenaza para Israel. Hoy, el terror islámico radical es uno de los mayores desafíos a los que se enfrenta el Mossad, que busca nuevas alianzas. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3900091" />
    <country lang="es">Alemania</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E3</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925063200 +0200" stop="20220925074500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">El fotógrafo de Tutankamón </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2017 | R.U | Documentales, Historia. 
Dirección: Patrick McGrady. 
Argumento: En 1922, Howard Carter hizo uno de los hallazgos arqueológicos más importantes de todos los tiempos: la tumba del faraón Tutankamón. Con sus tesoros intactos a lo largo de los siglos, este descubrimiento causó sensación en los años 20 y consiguió que el arqueólogo alcanzase la fama mundial. Pero hubo un hombre que resultó clave para dar a conocer los frutos de este trabajo: el fotógrafo que captó todo lo encontrado en la tumba, Harry Burton. Además, asentó los estándares de la fotografía arqueológica que se siguen utilizando en la actualidad.En este documental, descubriremos quién fue el fotógrafo y cómo realizó aquellas instantáneas que han pasado a la historia. Para ello, Margaret Mountford viajará a El Cairo y seguirá los pasos de Burton con el objetivo de entender cómo se realizaron dichas fotografías. Contará con la ayuda del fotógrafo Harry Cory Wright, quién utilizará las mismas técnicas, cámaras y soportes que Burton usó en su momento. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3985016" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925074500 +0200" stop="20220925083400 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Tesoros al descubierto: La dinastía egipcia perdida T7 E6 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +7 | 2021 | Canadá y R.U | Documentales, Historia. 
Argumento: Un nuevo descubrimiento revela un período poco conocido de la historia del Antiguo Egipto, cuando el país luchaba por su propia supervivencia. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3965564" />
    <country lang="es">Canadá y R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T7 E6</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925083400 +0200" stop="20220925091700 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Tesoros al descubierto: El Sudario de Turín T1 E1 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +7 | 2013 | Canadá | Documentales, Historia. 
Dirección: Nick Hardie, Christopher Puttock. 
Argumento: El Sudario de Turín siempre ha estado envuelto en polémicas, pero al analizar los escritos crípticos grabados en el mismo, los expertos esperan verificar definitivamente su origen.Gracias a modernas técnicas forenses y arqueológicas, esta serie desvela secretos que han estado ocultos durante siglos. En cada uno de los episodios se arroja luz sobre momentos de la Historia envueltos en leyendas y llenos de controversia. ¿La balsa muisca que se encontró en una remota cueva de Colombia es la llave de El Dorado? ¿Es la Sábana Santa la fotografía más antigua de la Historia? ¿Se ha hallado el primer papiro de la antigüedad que habla de una relación íntima entre Jesús y María Magdalena? ¿Podemos afirmar por fin de quién es el rostro de la esfinge de Guiza? Esta nueva serie llevará a los espectadores por un fascinante viaje de descubrimiento y revelación. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3293134" />
    <country lang="es">Canadá</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E1</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925091700 +0200" stop="20220925100500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Tesoros al descubierto: La Esfinge T1 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +7 | 2013 | Canadá | Documentales, Historia. 
Dirección: Nick Hardie, Christopher Puttock. 
Argumento: Un león con cabeza humana esculpida en una pieza única de roca natural. La Esfinge es uno de los monumentos más reconocidos y a la vez uno de los más enigmáticos, un misterio que se ha perpetuado a lo largo de la Historia sin una respuesta definitiva. Esta criatura mitológica, con sus 57 metros de longitud y casi 20 metros de altura, ha permanecido gran parte de su historia enterrada por las arenas del desierto envuelta en el misterio. Es uno de los tesoros más estudiados de la antigüedad y aun así se mantiene como un frustrante rompecabezas pues no hay ninguna inscripción que la identifique. No sabemos la fecha de su edificación, desconocemos también quién la construyó y con qué propósito ¿Podrán los expertos por fin responder a estas preguntas? ¿Podremos saber de quién es el rostro de la Esfinge?.Gracias a modernas técnicas forenses y arqueológicas, esta serie desvela secretos que han estado ocultos durante siglos. En cada uno de los episodios se arroja luz sobre momentos de la Historia envueltos en leyendas y llenos de controversia. ¿La balsa muisca que se encontró en una remota cueva de Colombia es la llave de El Dorado? ¿Es la Sábana Santa la fotografía más antigua de la Historia? ¿Se ha hallado el primer papiro de la antigüedad que habla de una relación íntima entre Jesús y María Magdalena? ¿Podemos afirmar por fin de quién es el rostro de la esfinge de Guiza? Esta nueva serie llevará a los espectadores por un fascinante viaje de descubrimiento y revelación. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3586294" />
    <country lang="es">Canadá</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925100500 +0200" stop="20220925113000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Madagascar </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2005 | EE.UU | Cine, Animación. 
Dirección: Tom McGrath, Eric Darnell. 
Argumento: El león Alex es la atracción estelar del zoo de Central Park. Al igual que sus mejores amigos (la cebra Marty, la jirafa Merman y la hipopótamo Gloria) ha pasado toda su vida en cautividad. Un día, Marty se deja llevar por la curiosidad y escapa del zoo para conocer mundo. Sus amigos van en su búsqueda y, cuando por fin dan con él, son interceptados por unos humanos que los embarcan rumbo a África para devolverlos a su hábitat natural. Sin embargo, unos pingüinos sabotean el barco, que termina naufragando en la isla de Madagascar. Cuatro años de trabajo y un equipo de más de 240 personas fueron necesarios para completar "Madagascar", cinta de animación por ordenador de la mega factoría Dreamworks. Los responsables son Eric Darnell y Tom Mcgrath, que utilizaron una innovadora técnica de animación, premiada por la Academia de los Oscar, que deforma los objetos para luego recuperar su forma original. De este modo consiguen evocar el aspecto del 'cartoon' clásico, inspirándose en la estética de la década de 1950. El león Alex cuenta con la voz de Ben Stiller en la versión original y de Paco León en la versión doblada, a la cebra Marty le dan vida Chris Rock en inglés y Alexis Valdés en castellano, David Swimmer y Gonzalo de Castro son la voz de la jirafa Merman y Jada Pinkett Smith -esposa de Will Smith- y Belén Rueda la de la hipopótamo Gloria. </desc>
    <category lang="es">Cine</category>
    <category lang="es">Animación</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3957516" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925113000 +0200" stop="20220925121600 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La vida secreta del Zoo: Episodio 7 T3 E7 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2016 | R.U | Entretenimiento, Programa. 
Dirección: James Robinson. 
Argumento: En este episodio, el camaleón Mr. Parsons conoce a una nueva compañera que viene desde París. La joven jirafa Murchison sale al exterior por primera vez. Mientras, el nacimiento de un nuevo elefante amplía la familia.Chester Zoo es el hogar de más de 20000 animales de más de 500 especies, da empleo a 700 personas y acoge a 1,4 millones de visitantes cada año. Esta serie nos muestra la intensa vida del zoo cuando no hay nadie delante. Podremos observar el esfuerzo de los trabajadores para mantener a los animales limpios, sanos y felices a través de un punto de vista único. Gracias al intenso seguimiento por parte de las cámaras, asistiremos a algunas escenas mágicas. Nacimientos, enfermedades, problemas de salud y las estrechas relaciones entre los animales y sus cuidadores serán el objeto de estudio de esta apasionante serie que nos muestra la vida en cautividad como nunca antes la habíamos visto. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3338249" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T3 E7</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925121600 +0200" stop="20220925130700 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La vida secreta del Zoo: Episodio 1 T4 E1 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2018 | R.U | Entretenimiento, Programa. 
Dirección: Aoife Carey. 
Argumento: Los animales en peligro de extinción del zoo deben reproducirse y aprender a ser buenos padres. La potamequero rojo Mali debe proteger a sus lechones de su propio padre mientras que el rinoceronte negro Kitani consigue dar luz a una cría sana. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3867913" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T4 E1</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925130700 +0200" stop="20220925140600 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La Palma: el último volcán </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +7 | 2022 | España | Documentales, Actualidad. 
Argumento: Después de más de 25.000 pequeños terremotos que azotaron la isla de La Palma durante ocho días, el 19 de septiembre de 2021 se iniciaba la erupción en el pinar denominado Cabeza de Vaca. Durante 85 días el volcán mantuvo en vilo a la isla convirtiéndose en el que mayor tiempo ha estado activo en la historia de La Palma. Este documental, narrado por Belén Rueda, explora todos los pormenores científicos del proceso y da voz a los expertos que trabajaron durante tres meses en las faldas de este volcán.Un documental producido por Videoreport Canarias ("1 hora menos") que saca a la luz todos los antecedentes del proceso, los primeros atisbos científicos, la relevancia y aportación de la ciencia durante casi tres meses de erupción, y pone sobre la mesa las primeras conclusiones técnicas y científicas sobre las consecuencias de un acontecimiento natural que ha transformado la geografía, la sociedad y la economía de una isla muy acostumbrada a convivir con los volcanes. Los expertos que han trabajado durante tres meses en las faldas de este volcán comparten por primera vez en este documental unas conclusiones que determinarán futuros estudios. Además, gracias a la realidad virtual entenderemos mejor cómo se origina y funciona un volcán.Con un bagaje de más de 30.650 horas de producción, Videoreport Canarias S.A. es la productora audiovisual de referencia de las islas Canarias. Han producido durante diez años los informativos de Televisión Canaria y las Campanadas de Fin de Año. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Actualidad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4027626" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925140600 +0200" stop="20220925150000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">El restaurante quemacalorías </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2020 | R.U | Documentales, Sociedad. 
Dirección: Sam Bailey. 
Argumento: Fred Sirieix y la doctora Zoe Williams abren un restaurante diferente, dando la bienvenida a veinte comensales. Todo suena bastante normal, pero este restaurante tiene algo inesperado: un gimnasio en funcionamiento, donde un grupo de fanáticos del fitness están subidos a bicicletas estáticas, cintas de correr y máquinas de remo, listos para quemar cada caloría consumida por los comensales.Este documental de BBC se basa en las últimas investigaciones científicas, que sugieren que cuando se nos muestra la asombrosa cantidad de ejercicio necesario para eliminar el exceso de calorías de nuestros cuerpos, elegimos comer hasta un 20% menos.Fred y Zoe también profundizan en el estudio de las calorías, incluyendo por qué las necesitamos y por qué comemos más de lo que quemamos, una situación que ha provocado que casi dos tercios de la población tengan sobrepeso u obesidad. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3894455" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925150000 +0200" stop="20220925160000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Martínez y Hermanos: Valeria Ros, Fernando Tejero y Laura Escanes </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Dirección: Gerard Florejachs. 
Argumento: Martínez y Hermanos es el gran show de entrevistas de Movistar Plus+ presentado por Dani Martínez. Tres personajes famosos procedentes de mundos distintos son los invitados a un programa en el que se van a mostrar de una forma poco habitual y totalmente distendida. Con ellos analizamos sus redes para descubrir curiosas teorías, jugamos a las apps más actuales de la red para medir su destreza, planteamos preguntas sorprendentes a las que tendrán que responder con la mayor sinceridad. Martínez y Hermanos promete diversión y buen rollo de una manera mucho más cercana de lo que estamos acostumbrados, de una forma que solo los grandes herrrrrrrrrmanos pueden hacerlo. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036003" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925160000 +0200" stop="20220925175300 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Los padres de él </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +16 | 2004 | EE.UU | Cine, Comedia. 
Dirección: Jay Roach. 
Protagonizada: Robert De Niro, Ben Stiller, Teri Polo, Dustin Hoffman, Barbra Streisand, Blythe Danner, Owen Wilson, Alanna Ubach. 
Argumento: Tras superar los problemas con su futuro suegro (el exagente de la CIA Jack Byrnes), el enfermero Greg Folien sigue con sus planes de boda con Pam. Ahora sólo queda un pequeño escollo: los futuros consuegros deben conocerse y, para ello, nada mejor que pasar un fin de semana juntos. Robert De Niro, Ben Stiller, Teri Polo, Blythe Danner y Owen Wilson vuelven a meterse en la piel de los personajes de "Los padres de ella" en esta secuela de la exitosa película del año 2000. Junto a ellos, para dar vida a los padres del novio, se incorporan al elenco otros dos pesos pesados de la interpretación: Dustin Hoffman y Barbra Streisand. En 2010, todos volverían a reunirse para llevar a la gran pantalla "Ahora los padres son ellos", tercera entrega de la saga de los Folien. </desc>
    <category lang="es">Cine</category>
    <category lang="es">Comedia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3713597" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925175300 +0200" stop="20220925195100 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">No es tan fácil </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2009 | EE.UU y Japón | Cine, Comedia romántica. 
Dirección: Nancy Meyers. 
Protagonizada: Meryl Streep, Steve Martin, Alec Baldwin, John Krasinski, Lake Bell, Rita Wilson, Mary Kay Place, Alexandra Wentworth, Hunter Parrish. 
Argumento: Jane, madre de tres hijos mayores, es propietaria de una popular panadería en Santa Bárbara, lleva diez años divorciada y mantiene una buena relación con su exmarido Jake, que ahora está casado con una mujer mucho más joven. Todo se complica cuando Jane y Jake se desplazan fuera de la ciudad para asistir a la ceremonia de graduación universitaria de su hijo: una cena inocente acaba en una aventura amorosa... y ahora Jane es 'la otra'. Pero, ¿qué pinta Adam, el arquitecto que remodela la casa de Jane, en todo este embrollo?Meryl Streep, Steve Martin y Alec Baldwin dan vida a los protagonistas de un maduro trío amoroso en este divertido filme que logró tres nominaciones a los Globos de oro: mejor comedia o musical, actriz (Meryl Streep) y guión. Nancy Meyers, especialista en comedias románticas en las que la edad casi nunca es un impedimento (como ya había demostrado en "Cuando menos te lo esperas"), dirige, produce y escribe el guión de la película.También intervienen en la cinta John Krasinski, Lake Bell, Rita Wilson, Mary Kay Place y Alexandra Wentworth, entre otros. </desc>
    <category lang="es">Cine</category>
    <category lang="es">Comedia romántica</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3742895" />
    <country lang="es">EE.UU y Japón</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925195100 +0200" stop="20220925195800 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Festival de San Sebastián 2022: Día 8 </title>
    <desc lang="es">| ★☆☆☆☆ | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: Crónica diaria desde el Festival San Sebastián 2022. Entrevistas con los protagonistas e imágenes de las películas y series a concurso. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035975" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★☆☆☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925195800 +0200" stop="20220925205800 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Cinco Tenedores: Episodio 2 T2 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Dirección: Malena Torres. 
Argumento: Continúa la competición en las cocinas de Cinco Tenedores. La segunda batalla cuenta con el multipremiado chef Martín Berasategui que proponer elaborar un plato de alta cocina con pichón. Juanma Castaño cuenta con la ayuda de Boris Izaguirre y Miki Nadal con Xavier Sardá. Además de librar con diferentes complicaciones tendrán que elaborar el mejor para conseguir el segundo tenedor de oro en juego. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035670" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T2 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925205800 +0200" stop="20220925212800 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Ilustres Ignorantes: Policías T16 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +16 | 2022 | España | Entretenimiento, Humor. 
Dirección: Javier Coronas. 
Argumento: La actriz Adriana Torrebejano y el humorista Raúl Cimas, nos acompañan para hablar de "Policías". ¿Habrán sido detenidos? ¿Se pondrán nerviosos en un control policial? ¿Habrán disparado un arma alguna vez?Javier Coronas, junto a Javier Cansado y Pepe Colubi, les recibe junto a su público más fiel. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4034321" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T16 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925212800 +0200" stop="20220925220000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Rojo Caramelo: Mercedes-Benz Fashion Week T2 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +16 | 2022 | Entretenimiento, Humor. 
Argumento: Susi acude a la Mercedes-Benz Fashion Week de Madrid, un lugar de referencia para la industria de la moda española. Recorre el backstage donde se encuentra con varios diseñadores, acude a desfiles, a fiestas y entrevista a María Escoté. ¿Quién más habrá pasado por su micro esta vez. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036296" />
    <episode-num system="onscreen">T2 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925220000 +0200" stop="20220925223800 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La liga de los hombres extraordinarios: El Chou </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +12 | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: Los 90 prometen emociones fuertes en una España que se acicala para acoger unos Juegos Olímpicos y una Exposición Universal. El ministro de Economía declara que éste es el país donde es más fácil hacerse rico. En este contexto, el gobierno decide poner cerco a los desmanes del fútbol, donde los clubes deben fortunas a Hacienda. Pero al convertirlos en Sociedades Anónimas Deportivas, el tiro le sale por la culata: una nueva estirpe de presidentes llega al poder. Son empresarios de éxito que buscan fama y oportunidades para sus negocios privados. En Sevilla, Manuel Ruiz de Lopera salva al Betis de la desaparición en el último minuto y se convierte en un ídolo para la afición.Traslada las oficinas del club a su inmensa mansión y lo lleva a protagonizar gestas inimaginables. La popularidad de los presidentes se dispara. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032132" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925223800 +0200" stop="20220925231900 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La liga de los hombres extraordinarios: Cojones, cabeza y corazón </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +12 | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: En los 90 el fútbol impone un modelo de masculinidad basado en testosterona y cojones; quien no lo sigue es considerado un maricón, el insulto estrella en unos estadios que huelen a puro. Las mujeres son invisibles porque lo son también en otras áreas de la sociedad e incluso tienen vetada la entrada en los palcos. Sí están presentes en la televisión, pero siempre como mujer objeto. En ese contexto Teresa Rivero se convierte en la primera presidenta de un club profesional ¿Fue una pionera? Rivero no tenía ni idea de fútbol y fue su marido quien la puso ahí, pero bajo su presidencia el Rayo Vallecano vivió días gloriosos y creó su sección femenina. Hoy en día, en una sociedad que mejora ante el machismo y la homofobia, las mujeres presidentas siguen siendo noticia, y todavía ningún futbolista de la historia de La Liga ha salido del armario. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032134" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925231900 +0200" stop="20220926001900 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Martínez y Hermanos: Valeria Ros, Fernando Tejero y Laura Escanes </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Dirección: Gerard Florejachs. 
Argumento: Martínez y Hermanos es el gran show de entrevistas de Movistar Plus+ presentado por Dani Martínez. Tres personajes famosos procedentes de mundos distintos son los invitados a un programa en el que se van a mostrar de una forma poco habitual y totalmente distendida. Con ellos analizamos sus redes para descubrir curiosas teorías, jugamos a las apps más actuales de la red para medir su destreza, planteamos preguntas sorprendentes a las que tendrán que responder con la mayor sinceridad. Martínez y Hermanos promete diversión y buen rollo de una manera mucho más cercana de lo que estamos acostumbrados, de una forma que solo los grandes herrrrrrrrrmanos pueden hacerlo. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036003" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926001900 +0200" stop="20220926002900 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Festival de San Sebastián 2022: Día 9 </title>
    <desc lang="es">| ★☆☆☆☆ | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: Crónica diaria desde el Festival San Sebastián 2022. Entrevistas con los protagonistas e imágenes de las películas y series a concurso. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035975" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★☆☆☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926002900 +0200" stop="20220926012500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Agatha Christie: Diez negritos T1 E1 - (T1): E1</title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +12 | 2015 | R.U | Series, Drama. 
Dirección: Craig Viveiros. 
Protagonizada: Burn Gorman, Charles Dance, Maeve Dermody, Aidan Turner, Toby Stephens. 
Argumento: Es el año 1939. Mientras el mundo se tambalea al borde de la guerra, diez extraños, después de recibir una invitación secreta, acaban conviviendo juntos en Soldier Island, una isla abandonada frente a la costa de Devon. Aislados del resto del mundo, con unos anfitriones misteriosamente ausentes, los invitados son acusados de un terrible asesinato. Al acabar la cena, el crimen es anunciado por un gramófono perfectamente programado. Y se dan cuenta de que el sirviente que los recibió ha desaparecido.Allí se dan cuenta de la verdadera razón de su presencia en aquella isla abandonada. Y es que van a ser aniquilados uno por uno. ¿Pero dónde se esconde el asesino? ¿Podría ser cierto que entre ellos hay un homicida. </desc>
    <category lang="es">Series</category>
    <category lang="es">Drama</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3751472" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E1</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926012500 +0200" stop="20220926022100 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Agatha Christie: Diez negritos T1 E2 - (T1): E2</title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +12 | 2015 | R.U | Series, Drama. 
Dirección: Craig Viveiros. 
Protagonizada: Burn Gorman, Charles Dance, Maeve Dermody, Aidan Turner, Toby Stephens. 
Argumento: A medida que sale el sol y se va poniendo sobre la isla, el asesino se va cobrando una a una a sus víctimas. Cada vez van quedando menos. Los invitados de la mansión descubren que los asesinatos tienen mucho que ver con las letras de una canción infantil, "Diez soldaditos", cuyas copias están colgadas en cada habitación de la casa. Los huéspedes tratan de combatir al asesino, pero sus intentos de anticiparse y burlarle de él son frustrados e inútiles. La confianza que tienen entre ellos se va debilitando a medida que pasan las horas. Las acusaciones vuelan, sospechan unos de los otros, y aun así se forjan alianzas y se hacen tratos entre algunos de ellos. A medida que las posibilidades de sobrevivir se reducen, la sospecha mutua deja paso a una sensación de tristeza colectiva. La noche se va acercando, y cada invitado debe afrontar los oscuros secretos de su pasado. </desc>
    <category lang="es">Series</category>
    <category lang="es">Drama</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3751484" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926022100 +0200" stop="20220926031800 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Agatha Christie: Diez negritos T1 E3 - (T1): E3</title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +12 | 2015 | R.U | Series, Drama. 
Dirección: Craig Viveiros. 
Protagonizada: Burn Gorman, Charles Dance, Maeve Dermody, Aidan Turner, Toby Stephens. 
Argumento: En la mansión de Soldier Island, el número de invitados se va reduciendo. Ya solo quedan la mitad de ellos. Y después de otro asesinato, cualquier esperanza de supervivencia desaparece. La desesperación se apodera de los pocos huéspedes que quedan al darse cuenta de que no podrán salir de allí jamás.¿Quién es el misterioso U.N. Owen? ¿Es un hombre o una mujer? ¿Acabará asesinando a todos los invitados según la profecía de la canción de cuna que cuelga sobre la pared de la casa "Y entonces no quedó nadie"? ¿O los que han logrado sobrevivir podrán superar sus miedos, asumir sus errores del pasado y finalmente escapar de la isla?No cuentan con la ayuda de un gran detective que consiga solucionar los asesinatos, salvar sus vidas e identificar al villano. Estos hombres y mujeres solo se tienen los unos a los otros. El problema es que no confían en ellos. </desc>
    <category lang="es">Series</category>
    <category lang="es">Drama</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3752993" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E3</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926031800 +0200" stop="20220926041600 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Universo: El Sol. Astro rey T1 E1 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Ciencia y tecnología. 
Dirección: Ashley Gething. 
Argumento: El Sol procede de una larga estirpe de estrellas que se remonta al principio de los tiempos. Desde las intensas gigantes azules que iluminaron el universo por primera vez, hasta las generaciones posteriores. Esto permitió crear la vida. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Ciencia y tecnología</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3972221" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E1</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926041600 +0200" stop="20220926051400 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Universo: Exoplanetas. La búsqueda de un nuevo hogar T1 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Ciencia y tecnología. 
Dirección: Ashley Gething. 
Argumento: Hace décadas, no conocíamos ningún planeta más allá de nuestro sistema solar. No teníamos la tecnología para detectarlos. Al mismo tiempo que prosigue la exploración del sistema solar, ha comenzado la búsqueda de mundos que se encuentran más allá. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Ciencia y tecnología</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3972221" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926051400 +0200" stop="20220926061200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Universo: Vía Láctea. Isla de Luz T1 E3 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Ciencia y tecnología. 
Dirección: Ashley Gething. 
Argumento: La Vía Láctea recibe su nombre de la densa franja de estrellas que recorre el cielo en las noches más claras. Este episodio profundiza en su historia: cómo nació, cómo se convirtió en la galaxia en la que vivimos y cómo, finalmente, terminará. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Ciencia y tecnología</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3972221" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E3</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926061200 +0200" stop="20220926071100 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Universo: Agujeros negros. Más allá de la oscuridad T1 E4 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Ciencia y tecnología. 
Dirección: Ashley Gething. 
Argumento: La Vía Láctea parece un lugar apacible. Pero si atravesamos el gas y polvo que envuelve el núcleo galáctico, veremos un curioso espectáculo: estrellas orbitando alrededor de un lugar ocupado por un agujero negro en el tejido del universo. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Ciencia y tecnología</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3972221" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E4</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926071100 +0200" stop="20220926082000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Universo: El Big Bang. Antes del amanecer T1 E5 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Ciencia y tecnología. 
Dirección: Ashley Gething. 
Argumento: ¿Cómo ha llegado todo hasta aquí? En nuestra realidad hubo un primer momento en el tiempo, que el universo tuvo un comienzo hace 13.800 millones de años: el Big Bang. Aunque es posible que no sea absoluto, porque ahora sospechamos que hay algo más. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Ciencia y tecnología</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3965125" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E5</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926082000 +0200" stop="20220926091300 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Grandes inventos: Nevera T1 E11 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2020 | R.U | Documentales, Ciencia y tecnología. 
Dirección: Chris Roberts, Marco Ruffatti. 
Argumento: Para los humanos, las bajas temperaturas pueden ser letales. Pero el frío también puede ser divertido. Nos encantan las cosas frías como el hielo. El frío también es bueno para la conservación de los alimentos. Así que, se nos ocurrió un invento fantástico que incluso expresa nuestras diferentes personalidades: la nevera. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Ciencia y tecnología</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3874279" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E11</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926091300 +0200" stop="20220926100800 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Conquistadores Adventvm T1 E5 - Huérfanos</title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +16 | 2017 | España | Series, Drama. 
Dirección: Israel del Santo. 
Protagonizada: Aitana Sánchez-Gijón, Nacho Acero, Eduardo Ruíz, Paco Illescas, César Díaz Capilla, Eduardo San Juan, Roberto Bonacini, José Sisenando, Alfonso Delgado, Miguel Lago, Juan Díaz, Mauro Muñiz de Urquiza, Denis Gómez. 
Argumento: Núñez de Balboa forja su liderazgo subiendo la autoestima de sus hombres, mientras que Pedrarias Dávila lo hace aplastando a los indígenas. Su enemistad fue legendaria. También conocemos a Fernando de Magallanes, un portugués rechazado por su país. </desc>
    <category lang="es">Series</category>
    <category lang="es">Drama</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036402" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E5</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926100800 +0200" stop="20220926110100 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Conquistadores Adventvm T1 E6 - Gigantes</title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +16 | 2017 | España | Series, Drama. 
Dirección: Israel del Santo. 
Protagonizada: Aitana Sánchez-Gijón, Nacho Acero, Eduardo Ruíz, Paco Illescas, César Díaz Capilla, Eduardo San Juan, Roberto Bonacini, José Sisenando, Alfonso Delgado, Miguel Lago, Juan Díaz, Mauro Muñiz de Urquiza, Denis Gómez. 
Argumento: La expedición de Magallanes, víctima de una tormenta, tiene que establecerse en la Patagonia. Allí descubren a un gigante al que llaman "Patagón", unas "vacas sin patas" que les proporcionan alimento e inventan un juego muy parecido a nuestro fútbol. </desc>
    <category lang="es">Series</category>
    <category lang="es">Drama</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036402" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E6</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926110100 +0200" stop="20220926114800 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Conquistadores Adventvm T1 E7 - Te llamarás Pacífico</title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +16 | 2017 | España | Series, Drama. 
Dirección: Israel del Santo. 
Protagonizada: Aitana Sánchez-Gijón, Nacho Acero, Eduardo Ruíz, Paco Illescas, César Díaz Capilla, Eduardo San Juan, Roberto Bonacini, José Sisenando, Alfonso Delgado, Miguel Lago, Juan Díaz, Mauro Muñiz de Urquiza, Denis Gómez. 
Argumento: Narra fielmente cómo fueron los 30 primeros años del Descubrimiento y la Conquista de América, desde que Cristóbal Colón partió de España en 1492 con tres carabelas hasta que Juan Sebastián Elcano completó la primera vuelta al mundo en 1522. Entre medias, nos cuenta todo lo que sucedió en España y América a través de personajes como Isabel la Católica, Francisco Pizarro, Hernán Cortés, Fernando de Magallanes, Vasco Núñez de Balboa, Alonso de Ojeda o Juan de la Cosa. </desc>
    <category lang="es">Series</category>
    <category lang="es">Drama</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036402" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E7</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926114800 +0200" stop="20220926124100 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Conquistadores Adventvm T1 E8 - El primero en rodearme</title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +16 | 2017 | España | Series, Drama. 
Dirección: Israel del Santo. 
Protagonizada: Aitana Sánchez-Gijón, Nacho Acero, Eduardo Ruíz, Paco Illescas, César Díaz Capilla, Eduardo San Juan, Roberto Bonacini, José Sisenando, Alfonso Delgado, Miguel Lago, Juan Díaz, Mauro Muñiz de Urquiza, Denis Gómez. 
Argumento: Pánfilo de Narváez comanda la más desastrosa de las expediciones: la que busca la fuente de la eterna juventud. También sufren grandes penurias los hombres de Juan Sebastián Elcano, recompensados con la gloria de ser los primeros en rodear la Tierra. </desc>
    <category lang="es">Series</category>
    <category lang="es">Drama</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036402" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E8</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926124100 +0200" stop="20220926133200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Nómadas </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2022 | Documentales, Sociedad. 
Dirección: Ingrid García Jonsson. 
Argumento: Ingrid García Jonsson nos ofrece en este documental un retrato de los nativos de este siglo XXI, cómo su generación encara la incertidumbre laboral, social... y salen adelante en un entorno cambiante como nunca. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4030888" />
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926133200 +0200" stop="20220926140200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Rojo Caramelo: Mercedes-Benz Fashion Week T2 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +16 | 2022 | Entretenimiento, Humor. 
Argumento: Susi acude a la Mercedes-Benz Fashion Week de Madrid, un lugar de referencia para la industria de la moda española. Recorre el backstage donde se encuentra con varios diseñadores, acude a desfiles, a fiestas y entrevista a María Escoté. ¿Quién más habrá pasado por su micro esta vez. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036296" />
    <episode-num system="onscreen">T2 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926140200 +0200" stop="20220926143200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Ilustres Ignorantes: Policías T16 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +16 | 2022 | España | Entretenimiento, Humor. 
Dirección: Javier Coronas. 
Argumento: La actriz Adriana Torrebejano y el humorista Raúl Cimas, nos acompañan para hablar de "Policías". ¿Habrán sido detenidos? ¿Se pondrán nerviosos en un control policial? ¿Habrán disparado un arma alguna vez?Javier Coronas, junto a Javier Cansado y Pepe Colubi, les recibe junto a su público más fiel. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4034321" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T16 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926143200 +0200" stop="20220926151000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La liga de los hombres extraordinarios: El Chou </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +12 | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: Los 90 prometen emociones fuertes en una España que se acicala para acoger unos Juegos Olímpicos y una Exposición Universal. El ministro de Economía declara que éste es el país donde es más fácil hacerse rico. En este contexto, el gobierno decide poner cerco a los desmanes del fútbol, donde los clubes deben fortunas a Hacienda. Pero al convertirlos en Sociedades Anónimas Deportivas, el tiro le sale por la culata: una nueva estirpe de presidentes llega al poder. Son empresarios de éxito que buscan fama y oportunidades para sus negocios privados. En Sevilla, Manuel Ruiz de Lopera salva al Betis de la desaparición en el último minuto y se convierte en un ídolo para la afición.Traslada las oficinas del club a su inmensa mansión y lo lleva a protagonizar gestas inimaginables. La popularidad de los presidentes se dispara. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032132" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926151000 +0200" stop="20220926155500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La liga de los hombres extraordinarios: Cojones, cabeza y corazón </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +12 | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: En los 90 el fútbol impone un modelo de masculinidad basado en testosterona y cojones; quien no lo sigue es considerado un maricón, el insulto estrella en unos estadios que huelen a puro. Las mujeres son invisibles porque lo son también en otras áreas de la sociedad e incluso tienen vetada la entrada en los palcos. Sí están presentes en la televisión, pero siempre como mujer objeto. En ese contexto Teresa Rivero se convierte en la primera presidenta de un club profesional ¿Fue una pionera? Rivero no tenía ni idea de fútbol y fue su marido quien la puso ahí, pero bajo su presidencia el Rayo Vallecano vivió días gloriosos y creó su sección femenina. Hoy en día, en una sociedad que mejora ante el machismo y la homofobia, las mujeres presidentas siguen siendo noticia, y todavía ningún futbolista de la historia de La Liga ha salido del armario. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032134" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926155500 +0200" stop="20220926175600 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Aliados </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +12 | 2016 | EE.UU y R.U | Cine, Suspense. 
Dirección: Robert Zemeckis. 
Protagonizada: Brad Pitt, Marion Cotillard, Jared Harris, Lizzy Caplan, Matthew Goode, Daniel Betts. 
Argumento: Protectorado francés de Marruecos, 1942. El teniente coronel canadiense Max Vatan se reúne en Casablanca con Marianne Beausejour, miembro de la resistencia francesa, para poner en marcha una peligrosa misión tras las líneas enemigas. Robert Zemeckis dirige a Brad Pitt y Marion Cotillard en este 'thriller' romántico de espías ambientado en la II Guerra Mundial. Con guion de Steven Knight, la trama de "Aliados" se basa en la historia real de un espía canadiense y una maestra francesa miembro de la Resistencia, quienes, tras conocerse en una misión, se casaron contra todas las recomendaciones de las agencias de inteligencia. Parecía una historia con final feliz, hasta que uno de ellos fue acusado de ser un agente doble. Nominada al Oscar y al BAFTA 2017 al mejor vestuario, "Aliados" está estructurada en dos partes. En la primera, que transcurre en Casablanca, se unen el cine romántico y el de espías. En la segunda, que comienza en Londres y continúa en Francia, es el suspense el protagonista del filme. Junto a Pitt y Cotillard, completan el reparto de "Aliados" Jared Harris, Lizzy Caplan, Matthew Goode y Daniel Betts. </desc>
    <category lang="es">Cine</category>
    <category lang="es">Suspense</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3972916" />
    <country lang="es">EE.UU y R.U</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926175600 +0200" stop="20220926193900 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Cartas a Julieta </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2010 | EE.UU | Cine, Comedia romántica. 
Dirección: Gary Winick. 
Protagonizada: Amanda Seyfried, Gael García Bernal, Vanessa Redgrave, Giordano Formenti, Paolo Arvedi, Christopher Egan, Fabio Testi, Marcia DeBonis. 
Argumento: Una aspirante a escritora (Amanda Seyfried) viaja a la Toscana junto a su novio (Gael García Bernal) para reavivar el romance. Mientras él se ocupa de unos asuntos de trabajo, ella visita el famoso patio de Verona de Romeo y Julieta, donde mujeres de todo el mundo dejan a Julieta cartas de amores perdidos y no correspondidos. Allí descubre una carta escrita hace 50 años por Claire Smith (Vanessa Redgrave), en la que busca a un joven italiano (Franco Nero) que la cautivó siendo adolescente.Comedia romántica basada en la novela homónima de las hermanas Lise y Ceil Friedman. </desc>
    <category lang="es">Cine</category>
    <category lang="es">Comedia romántica</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3621502" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926193900 +0200" stop="20220926202500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Blue Bloods (Familia de policías) T5 E19 - A través del espejo</title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +12 | 2013 | EE.UU | Series, Policiaca. 
Protagonizada: Donnie Wahlberg, Bridget Moynahan, Will Estes, Len Cariou, Tom Selleck, Amy Carlson. 
Argumento: Un periodista de investigación se niega a confesar el nombre de una de sus fuentes que admitió haber cometido asesinato. </desc>
    <category lang="es">Series</category>
    <category lang="es">Policiaca</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3335376" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <episode-num system="onscreen">T5 E19</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926202500 +0200" stop="20220926211000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Blue Bloods (Familia de policías) T5 E20 - La venganza</title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +12 | 2013 | EE.UU | Series, Policiaca. 
Protagonizada: Donnie Wahlberg, Bridget Moynahan, Will Estes, Len Cariou, Tom Selleck, Amy Carlson. 
Argumento: Un cocinero célebre del mundo de la TV en directo es asesinado. El principal sospechoso confiesa fácilmente pero Danny y Báez creen que oculta algo. Jamie y Jenko investigan un asalto muy extraño y mientras, un senador utiliza su amistad con Frank para pedirle un favor respecto a un cargo de ebriedad. </desc>
    <category lang="es">Series</category>
    <category lang="es">Policiaca</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3928500" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <episode-num system="onscreen">T5 E20</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926211000 +0200" stop="20220926213000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Estepas </title>
    <desc lang="es"> | +7 | Cortometraje, Suspense. 
Protagonizada: Verónica Echegui. 
Argumento: Cristina (Verónica Echegui) conduce por una carretera solitaria. En el asiento de atrás, su hija Carlota duerme. En medio del camino se encuentran a un autoestopista (Javier Oliveras) cuyo coche se ha averiado. Finalmente acceden a recogerlo. En ese momento, la radio emite la noticia de un ladrón de bancos que se ha dado a la fuga. Las identidades de unos y de otros nunca son lo que parecen en un thriller en la carretera al más puro estilo Thelma &amp; Louise. </desc>
    <category lang="es">Cortometraje</category>
    <category lang="es">Suspense</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M1585825V2125246" />
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926213000 +0200" stop="20220926220000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Festival de San Sebastián 2022: Resumen </title>
    <desc lang="es">| ★☆☆☆☆ | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: Resumen del Festival San Sebastián 2022. Crónica con los protagonistas e imágenes de las películas y series a concurso y todos los ganadores. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035975" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★☆☆☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926220000 +0200" stop="20220926224200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La liga de los hombres extraordinarios: Todos los ultras del presidente </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +12 | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: Los presidentes asisten atónitos a la aparición en España del movimiento de los aficionados ultra. No saben muy bien cómo relacionarse con ellos, pero tienen claro que no los quieren en su contra. Para tenerlos contentos, les dan privilegios; al fin y al cabo, los presidentes son los primeros forofos. Joan Gaspart, expresidente del F.C. Barcelona, presume de ser uno más de los Boixos Nois, los ultras del Barça. Paralelamente, sus egos les invitan a desafiarse entre sí. En los estadios, el juego sucio, los insultos al árbitro y los cánticos racistas están a la orden del día. En esa espiral de violencia, los ultras cruzan la línea roja con agresiones físicas que terminan con el asesinato de Aitor Zabaleta. Esta muerte marcará un punto de inflexión, y los presidentes deberán decidir si amparan o se enfrentan a ese monstruo que ellos mismos alimentaron. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032136" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926224200 +0200" stop="20220926233000 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La liga de los hombres extraordinarios: Los maletines </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +12 | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: En la España del pelotazo, la falta de control de la Liga sobre las cuentas de los equipos permite a los clubes hacer piruetas financieras con pagos en B, primas a terceros, amaños de partidos: la cultura del fraude y la trampa se normaliza en el fútbol. Este amparo desaparece a medida que se condenan los primeros casos de corrupción en España, algunos de los cuales salpican a nuestros presidentes. José María del Nido termina en la cárcel, a la que ingresa con una gorra del Sevilla. Nuñez, Gil y Ruiz Mateos también acaban entre rejas. Otros presidentes la evitan por poco. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032138" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926233000 +0200" stop="20220927005500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">La Resistencia: Episodio T6 E9 </title>
    <desc lang="es"> | +16 | 2022 | España | Entretenimiento, Humor. 
Dirección: Ricardo Castella, David Broncano. 
Argumento: Cada noche de lunes a jueves, David Broncano se enfrenta a un late late night que ha supuesto todo un fenómeno televisivo al crear una nueva forma de hacer televisión. Con su peculiar humor, las cosas pueden tomar rumbos insospechados. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Humor</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4033530" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T6 E9</episode-num>
    <review type="text">Ratings: 16.</review>
  </programme>
	<programme start="20220927005500 +0200" stop="20220927015500 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Martínez y Hermanos: Valeria Ros, Fernando Tejero y Laura Escanes </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Dirección: Gerard Florejachs. 
Argumento: Martínez y Hermanos es el gran show de entrevistas de Movistar Plus+ presentado por Dani Martínez. Tres personajes famosos procedentes de mundos distintos son los invitados a un programa en el que se van a mostrar de una forma poco habitual y totalmente distendida. Con ellos analizamos sus redes para descubrir curiosas teorías, jugamos a las apps más actuales de la red para medir su destreza, planteamos preguntas sorprendentes a las que tendrán que responder con la mayor sinceridad. Martínez y Hermanos promete diversión y buen rollo de una manera mucho más cercana de lo que estamos acostumbrados, de una forma que solo los grandes herrrrrrrrrmanos pueden hacerlo. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036003" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220927015500 +0200" stop="20220927025200 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Magallanes: la primera vuelta al mundo: El reino de Magallanes T1 E3 </title>
    <desc lang="es"> | +7 | 2022 | Francia | Documentales, Historia. 
Dirección: François de Riberolles. 
Argumento: Este tercer capítulo describe las dificultades que le esperaban a Magallanes justo cuando estaba a punto de realizar una hazaña extraordinaria. Sin embargo, su trágica muerte hizo que no pudiera alcanzar su objetivo. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4028326" />
    <country lang="es">Francia</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E3</episode-num>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220927025200 +0200" stop="20220927033700 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">El Nilo: 5000 años de historia con Bettany Hughes: Episodio 1 T1 E1 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +7 | 2019 | R.U | Documentales, Historia. 
Argumento: Bettany Hughes visita la puerta de Egipto al mundo, la boca del Nilo, antes de abordar su dahabiya y conocer a la tripulación que la guiará río arriba, a lo largo de Egipto. Bettany ve momias antiguas en el Museo de El Cairo, aprende sobre nuevos descubrimientos en la Gran Pirámide y desafía túneles para ver los primeros jeroglíficos conocidos. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3885580" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E1</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220927033700 +0200" stop="20220927042100 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">El Nilo: 5000 años de historia con Bettany Hughes: Episodio 2 T1 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +7 | 2019 | R.U | Documentales, Historia. 
Argumento: En el sur de El Cairo, Bettany comienza en un tramo del Nilo que pocos visitantes llegan a ver. Visita una catacumba del desierto de animales momificados y explora el templo de Dendera, donde Cleopatra sorprendió a Julio César. Más río arriba, Bettany rastrea el emblema perdido de Egipto, la flor de loto azul, y visita las hermosas tumbas donde el descubridor de Tutankamón Howard Carter se enganchó por primera vez a Egipto. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3844987" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220927042100 +0200" stop="20220927050600 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">El Nilo: 5000 años de historia con Bettany Hughes: Episodio 3 T1 E3 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +7 | 2019 | R.U | Documentales, Historia. 
Argumento: El tráfico en el Nilo está aumentando, lo cual es una señal de que Bettany está llegando a Luxor. La tripulación se toma un merecido descanso mientras Bettany se dirige a la orilla oeste para ver dónde vivieron generaciones de hábiles constructores de tumbas reales. Bettany también contempla la vida nocturna moderna y el templo gigante de Karnak antes de regresar al río a tiempo para cruzarse con el barco a vapor más antiguo del Nilo. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3845002" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E3</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220927050600 +0200" stop="20220927055100 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">El Nilo: 5000 años de historia con Bettany Hughes: Episodio 4 T1 E4 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +7 | 2019 | R.U | Documentales, Historia. 
Argumento: Bettany llega a las partes más meridionales del Nilo. Allí se une a los arqueólogos en el templo Kom Ombo, mientras descubren y extraen un tablero de mensajes de piedra gigante de los cimientos del templo que revela imágenes y jeroglíficos hechos hace más de mil años. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Historia</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3845015" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E4</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220927055100 +0200" stop="20220927064700 +0200" channel="0.es">
    <title lang="es">Generación 11S: Episodio 1 T1 E1 </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +12 | 2021 | EE.UU | Documentales, Sociedad. 
Argumento: Entre las víctimas de los atentados terroristas del 11 de septiembre de 2001 había 105 futuros padres. Dos turbulentas décadas después, sus bebés han cumplido la mayoría de edad. Ésta es la historia de siete jóvenes que crecieron sin sus padres. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Sociedad</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3938785" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <episode-num system="onscreen">T1 E1</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922015000 +0200" stop="20220922030000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">El día después (T22/23): Episodio 3 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: 'El Día Después', uno de nuestros grandes clásicos, que una temporada más ofrece la visión más entretenida y original de la jornada liguera, y donde no va a faltar 'Lo que el ojo no ve'. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032091" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922030000 +0200" stop="20220922033000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Bakalá express (T22/23): Parte 1 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | Deportes, Programa. 
Argumento: Un programa que combina el deporte actual con lo mejor del archivo de la casa. Te contamos todo lo acontecido durante la semana, a la vez que recordamos imágenes míticas. Todo ello amenizado con la voz de Raúl Pérez y sus personajes. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M1585409V2120985" />
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922033000 +0200" stop="20220922051500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Serie A Calcio (T22/23): Roma-Atalanta </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Fútbol internacional. 
Argumento: Interesante partido el que nos espera en el Olímpico. Ambos conjuntos están separados sólo por un punto en la tabla. La Roma llega de jugar UEL y mostrando cierta irregularidad. Los de Gasperini no saben lo que es perder. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Fútbol internacional</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4027995" />
  </programme>
	<programme start="20220922051500 +0200" stop="20220922071000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Rugby Championship (T2022): Australia - Nueva Zelanda </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | Deportes, Rugby. 
Argumento: Australia y Nueva Zelanda abren la 5ª jornada del Rugby Championship 2022 en Melbourne con medio torneo en juego y el primer asalto de la Bledisloe Cup. Los Wallabies quieren olvidar la última derrota ante Sudáfrica y salen con 8 cambios en el XV inicial y la vuelta del veterano apertura Bernard Foley como gran novedad. Enfrente, los All Blacks llegan reforzados por su gran triunfo ante Argentina (53-3) y dispuestos a retener la Bledisloe y el liderato con Sotutu y Retallick como variaciones. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Rugby</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4025408" />
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
  </programme>
	<programme start="20220922071000 +0200" stop="20220922074000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Locos por el golf T2022 E30 - (T2022): E30</title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Lidia Blanco y Carlos Palomo ofrecen en este programa semanal múltiples argumentos para divertirse con el golf. Las situaciones más surrealistas, los fallos más inimaginables y las historias más curiosas siempre tienen un hueco en Locos por el Golf. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3777940" />
    <country lang="es">España</country>
    <episode-num system="onscreen">T2022 E30</episode-num>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922074000 +0200" stop="20220922083500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Bakalá (T22/23): Episodio 3 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Un programa que combina el deporte actual con lo mejor del archivo de la casa. Te contamos todo lo acontecido durante la semana, a la vez que recordamos imágenes míticas. Todo ello amenizado con la voz de Raúl Pérez y sus personajes. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3791724" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922083500 +0200" stop="20220922084500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">WPT Los mejores Puntos (T2022): Estocolmo </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | Deportes, Programa. 
Argumento: El mejor circuito de Padel del mundo, el World Padel Tour, tiene los mejores jugadores y jugadoras del mundo, los mejores torneos y, por supuesto, los mejores puntos. Se podrán ver los mejores puntos de cada torneo que se retransmita por Movistar+ en cada uno de los episodios. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4000488" />
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922084500 +0200" stop="20220922102000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">La Reina de la velocidad.Michèle Mouton </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Deporte. 
Dirección: Barbie MacLaurin. 
Argumento: Documental que narra la increíble historia de la lucha de una mujer por alcanzar las metas del mundo de los rallies en los años 70 y 80, una competición marcada por el dominio masculino.Desde las curvas de Montecarlo hasta los circuitos desérticos en África, desafió los retos que le imponía el mundo de la competición deportiva de motor en un momento en el que los rallies s hacían cada vez más veloces y peligrosos.Con la adrenalina a tope en cada competición, Michèle pasó a convertirse en una de las mejores pilotos de esta disciplina de todos los tiempos, haciendo historia, tras conseguir ganar cuatro Campeonatos del Mundo. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036021" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922102000 +0200" stop="20220922105000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Informe+  Ronaldo al Madrid. Historia de un fichaje </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: En el verano de 2002 y tras los fichajes de Figo y Zidane, el Real Madrid consolidaba su proyecto galáctico con la llegada del reciente Campeón Mundial Ronaldo Nazario. Veinte años después Informe+ reconstruye la historia de un fichaje marcado por una negociación in extremis y por la incertidumbre que provocaba el historial de lesiones del brasileño. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4034366" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922105000 +0200" stop="20220922114500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Ronaldinho, el mago fugaz </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2021 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Ronaldinho es sinónimo de sonrisa, de alegría, de fiesta. De ser feliz y hacer felices a los demás. Cuando el Barcelona fichó al brasileño, en el verano de 2003, los azulgrana estaban pasando por momentos complicados. Ronaldinho, con su fútbol y su manera de ser, transformó el club. Dos ligas, una Champions, un Balón de Oro y varias noches para la historia forman parte de su legado. Pero esa historia de amor fue, tal vez, demasiado corta. Cinco temporadas de azulgrana, las dos últimas cuestionado. Después, varias experiencias en diferentes equipos y un periplo vital que le llevó a una cárcel de Paraguay. Ronaldinho estaba llamado a marcar una época, pero no lo hizo. ¿Duró demasiado poco? ¿O, simplemente, eligió vivir a su manera. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3891422" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922114500 +0200" stop="20220922124000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">De Luka a Doncic </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2021 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: ¿Cómo pasar en seis años de estar a prueba en un equipo infantil a ser una estrella en la NBA? La respuesta es Luka Doncic. En febrero de 2012 el Real Madrid le invitó con 12 años a jugar la MiniCopa del Rey y ahí empezó una carrera imparable que parece llevarle a convertirse en uno de los mejores jugadores del mundo. Pero los muros que ha tenido que derribar hasta lograr este estatus han sido enormes: vivir lejos de su familia desde niño, no conocer el idioma, jugar contra rivales mucho más mayores y provocar envidias. Su etapa en la cantera del Real Madrid ha forjado el jugador en el que todo el mundo se fija. Aquí está el viaje de cómo Luka pasó a convertirse en Doncic sin perder la sonrisa que le ha acompañado desde la primera vez que tocó un balón de baloncesto. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3885644" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922124000 +0200" stop="20220922135500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Kroos. La familia y el fútbol </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2020 | Alemania | Documentales, Deporte. 
Dirección: Manfred Oldenburg. 
Argumento: El camino hacia el éxito de Toni Kroos, pero también el precio que cada miembro de la familia tuvo que pagar por ello. Una mirada poco común e inusualmente abierta a la vida mental de una famosa familia de atletas. En el fútbol profesional, solo la superficie suele estar expuesta al mundo exterior para proteger la marca.La película muestra la ambivalencia entre el glamour del Real Madrid y la costa de Alemania del Este. Una historia de fondo íntima sobre uno de los hijos más famosos de Oriente y su familia, que se mantienen unidos a pesar de todos los desafíos. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035488" />
    <country lang="es">Alemania</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922135500 +0200" stop="20220922143000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Rafa Nadal Academy: Episodio 2 T1 E2 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | Documentales, Deporte. 
Argumento: Este proyecto, creado por Rafa Nadal en 2016, nació con el objetivo esencial de educar a través del deporte mediante programas académicos que inciden positivamente en el desarrollo humano y la formación integral de los jóvenes jugadores que acuden a Manacor desde todos los lugares del planeta. La serie documental pretende reflejar cómo la Rafa Nadal Academy by Movistar combina la enseñanza deportiva de alto rendimiento y la docencia escolar con el fin de formar excelentes tenistas y grandes personas para la sociedad, siguiendo así los inspiradores valores del propio Rafa.La serie documental 'Rafa Nadal Academy' contará con testimonios de las personas que trabajan con Rafa sacando adelante este ambicioso centro deportivo. El director de tenis de la Academia Toni Nadal, el ex número 1 del mundo Carlos Moya o Carlos Costa (Top 10 de la ATP y miembro del Board de la Academia) serán algunos de los personajes que desglosarán los principales aspectos de esta metodología de entrenamiento única en el mundo. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3947499" />
    <episode-num system="onscreen">T1 E2</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922143000 +0200" stop="20220922150000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Noticias #V 14:30 (T2022): 22/09/2022 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: De lunes a viernes es el momento para contarte y analizar lo que ha ocurrido a lo largo del día en el mundo del deporte. Actualidad deportiva con conexiones, reportajes, entrevistas, resúmenes de todas las competiciones y las declaraciones más destacadas. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032146" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922150000 +0200" stop="20220922155500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Bakalá (T22/23): Episodio 3 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Un programa que combina el deporte actual con lo mejor del archivo de la casa. Te contamos todo lo acontecido durante la semana, a la vez que recordamos imágenes míticas. Todo ello amenizado con la voz de Raúl Pérez y sus personajes. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3791724" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922155500 +0200" stop="20220922172000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Ferrari 312B. La Macchina </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2017 | Italia | Documentales, Deporte. 
Dirección: Andrea Marini. 
Argumento: En una carrera contra viento y marea, el revolucionario F1 Racing Ferrari 312B volverá al circuito de Mónaco, 46 años después, bajo la tutela de su creador, el genio ingeniero Mauro Forghieri. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3891042" />
    <country lang="es">Italia</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922172000 +0200" stop="20220922181600 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Cristiano - Messi: La Tormenta Perfecta </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2021 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: La rivalidad está en el ADN del deporte. La lucha por ser el mejor, por marcar una época, por hacer historia. En el mundo del fútbol, Leo Messi y Cristiano Ronaldo son el mejor ejemplo. Desde 2008, cuando se enfrentaron por primera vez, lo han peleado todo, lo han ganado todo. Durante casi una década, desde los dos clubes más rivales. Una época de esplendor que colocó a LaLiga en el centro del mundo. Los números son abrumadores: cerca de 1500 goles, casi un centenar de títulos, colectivos e individuales, once balones de oro, nueve Champions... Desde París y Manchester afrontan la recta final de esta rivalidad histórica. Y aunque siguen ganando títulos y batiendo récords, se plantea una pregunta: ¿Hay herederos? ¿Es posible que alguien cargue con ese pesado legado?No se trata de decir quién es el mejor y por qué, sino de valorar la suerte que hemos tenido de disfrutar de esta época irrepetible, de esta tormenta perfecta. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3956549" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922181600 +0200" stop="20220922200100 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Pantani. El pirata de montaña </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2021 | Italia | Documentales, Deporte. 
Dirección: Paolo Santolini. 
Argumento: Ataviado con un pañuelo sobre la calva y un gran aro como pendiente, Marco Pantani se ganó el apodo de "El Pirata". Sus despiadados ataques en puertos de vértigo, su fugaz carrera y su extraña muerte le han consagrado como una figura legendaria en la historia del ciclismo.En este documental, su director Paolo Santolini, va desgranando, de forma tranquila, el porqué Pantani significó mucho más que un ciclista y cómo se convirtió en una persona admirada y valorada por la sociedad.Al Pantani de a pie le encantaban los paseos nocturnos durante los inviernos en Cesenatico, su ciudad natal, cuando no había nadie en las calles, cazar y estar con los amigos con los que había crecido. De origen humilde ("no soy hijo de papá", dice en un momento del documental), Pantani había luchado para llegar a donde estaba en solitario y superando graves lesiones antes de convertirse en campeón.A través de imágenes inéditas y conversaciones íntimas con familiares y amigos, tenemos por primera vez acceso a Pantani como hombre, incluso antes que a la figura del ciclista. La aproximación de Santolini a su historia es diferente y única. Por ello, pone especial atención al contexto que envolvía a la región italiana de la Emilia Romagna en aquella época. Y es gracias a este enfoque que podemos acceder a una versión de El Pirata que tal vez no habíamos conocido antes.Su expulsión del Giro en 1999 fue un golpe muy duro del que no pudo reponerse. Vio su lucha personal, familiar y todos sus sacrificios mancillados y arruinados para siempre. A raíz de aquel acontecimiento decidió desaparecer, esconderse del público y de sus amigos, y emprendió un camino del que nunca consiguió salir. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4014248" />
    <country lang="es">Italia</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922200100 +0200" stop="20220922203000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Rafa Nadal Academy: Episodio 3 T1 E3 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | Documentales, Deporte. 
Argumento: Este proyecto, creado por Rafa Nadal en 2016, nació con el objetivo esencial de educar a través del deporte mediante programas académicos que inciden positivamente en el desarrollo humano y la formación integral de los jóvenes jugadores que acuden a Manacor desde todos los lugares del planeta. La serie documental pretende reflejar cómo la Rafa Nadal Academy by Movistar combina la enseñanza deportiva de alto rendimiento y la docencia escolar con el fin de formar excelentes tenistas y grandes personas para la sociedad, siguiendo así los inspiradores valores del propio Rafa.La serie documental 'Rafa Nadal Academy' contará con testimonios de las personas que trabajan con Rafa sacando adelante este ambicioso centro deportivo. El director de tenis de la Academia Toni Nadal, el ex número 1 del mundo Carlos Moya o Carlos Costa (Top 10 de la ATP y miembro del Board de la Academia) serán algunos de los personajes que desglosarán los principales aspectos de esta metodología de entrenamiento única en el mundo. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3947499" />
    <episode-num system="onscreen">T1 E3</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922203000 +0200" stop="20220922213000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Noticias #V (T2022): 22/09/2022 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: De lunes a viernes es el momento para contarte y analizar lo que ha ocurrido a lo largo del día en el mundo del deporte. Actualidad deportiva con conexiones, reportajes, entrevistas, resúmenes de todas las competiciones y las declaraciones más destacadas. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3993272" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922213000 +0200" stop="20220922220100 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Bakalá (T21/22): Problemas con el césped </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2022 | Deportes, Programa. 
Argumento: Un programa que combina el deporte actual con lo mejor del archivo de la casa. Te contamos todo lo acontecido durante la semana, a la vez que recordamos imágenes míticas. Todo ello amenizado con la voz de Raúl Pérez y sus personajes. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3791724" />
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922220100 +0200" stop="20220922230500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Informe+ Cuando Jordan jugó en la ACB/Habla Setién </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Antes de convertirse en el mejor jugador de todos los tiempos, Michael Jordan jugó en la ACB. Ocurrió en 1990, en el partido de las estrellas de la competición española. Da igual el tiempo que pase, los que allí estuvieron no olvidan el día que jugaron con el más grande.Tras su etapa como entrenador del Barcelona decidió recluirse, olvidarse del fútbol y disfrutar de la vida. Ya han pasado dos años de aquella salida traumática y ahora todo se ve con más calma. Por eso; habla Setién. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M1582331V2117783" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220922230500 +0200" stop="20220923024700 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Wimbledon (T2009): R. Federer - A. Roddick. Final masculina </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | Deportes, Tenis. 
Argumento: El destino vuelve a conceder a Andy Roddick una tercera oportunidad de alcanzar la gloria en Wimbledon, pero otra vez se cruza en su camino Federer que le vence en una maratoniana final y se hace con su decimoquinto Grand Slam, una cifra que nadie había conseguido hasta ese momento. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Tenis</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036276" />
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
  </programme>
	<programme start="20220923024700 +0200" stop="20220923042500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Ronaldo </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +Tp | 2015 | R.U | Documentales, Deporte. 
Dirección: Anthony Wonke. 
Argumento: Primera película oficial y autorizada de una de las figuras estelares del fútbol mundial: Cristiano Ronaldo.Las cámaras han acompañado al futbolista portugués durante más de un año (desde enero de 2014, cuando ganó su segundo Balón de Oro), con acceso sin precedentes a su círculo íntimo y profesional. A través de conversaciones y archivos de vídeo inéditos, se da una visión asombrosa de su vida personal y deportiva. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4016545" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923042500 +0200" stop="20220923052500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Noticias #V (T2022): 22/09/2022 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: De lunes a viernes es el momento para contarte y analizar lo que ha ocurrido a lo largo del día en el mundo del deporte. Actualidad deportiva con conexiones, reportajes, entrevistas, resúmenes de todas las competiciones y las declaraciones más destacadas. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3993272" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923052500 +0200" stop="20220923065000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">El tercer tiempo (T22/23): Episodio 3 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Un programa de análisis de toda la jornada liguera, dirigido por José Sanchis, que echa un vistazo a lo mejor del fútbol internacional de la mano de Axel Torres. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3945365" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923065000 +0200" stop="20220923074500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Resumen LaLiga Santander (T22/23): Jornada 6 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Un compendio que resume lo mejor de la Primera División del fútbol español. Los goles y las imágenes más espectaculares de LaLiga Santander centran la atención del programa. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032981" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923074500 +0200" stop="20220923084000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Bakalá (T22/23): Episodio 3 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Un programa que combina el deporte actual con lo mejor del archivo de la casa. Te contamos todo lo acontecido durante la semana, a la vez que recordamos imágenes míticas. Todo ello amenizado con la voz de Raúl Pérez y sus personajes. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3791724" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923084000 +0200" stop="20220923114500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Wimbledon (T2012): R. Federer - A. Murray. Final Masculina </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | Deportes, Tenis. 
Argumento: Federer gana su séptimo Wimbledon ante Andy Murray, el primer británico que llegaba en 74 años a una final en la hierba londinense. El suizo iguala a Pete Sampras como el hombre con más títulos de Wimbledon. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Tenis</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036280" />
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
  </programme>
	<programme start="20220923114500 +0200" stop="20220923124700 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Informe+ Cuando Jordan jugó en la ACB/Habla Setién </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Antes de convertirse en el mejor jugador de todos los tiempos, Michael Jordan jugó en la ACB. Ocurrió en 1990, en el partido de las estrellas de la competición española. Da igual el tiempo que pase, los que allí estuvieron no olvidan el día que jugaron con el más grande.Tras su etapa como entrenador del Barcelona decidió recluirse, olvidarse del fútbol y disfrutar de la vida. Ya han pasado dos años de aquella salida traumática y ahora todo se ve con más calma. Por eso; habla Setién. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M1582331V2117783" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923124700 +0200" stop="20220923135800 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Tócala otra vez, Pep </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2021 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Pep Guardiola, en primera persona, repasa todas las etapas de su carrera como futbolista con motivo del 30º aniversario de su aparición en la élite: el 16 de diciembre de 1990 Pep Guardiola debutaba en primera división con el FC Barcelona arrancando una carrera extraordinaria que le definió como uno de los mejores y más singulares centrocampistas de la historia.Su formación en La Masía, la llegada al primer equipo del Barça y los éxitos con el maravilloso y revolucionario ¿Dream Team¿ de Johan Cruyff componen el punto álgido de la trayectoria de un futbolista referencial para entender cómo cambió el fútbol en los años 90 a ritmo de toque. Un medio centro que marcó los cánones de generaciones futuras bajo la influencia del técnico holandés.Guardiola también analiza su evolución posterior: todavía en Barcelona con otros entrenadores, su experiencia en la selección española y sus pasajes por el fútbol de otros países militando en el Brescia y la Roma en Italia, el Al Ahli de Qatar o el Dorados de Sinaola mexicano donde se retiró para posteriormente iniciar su fabulosa carrera como entrenador. El programa cuenta además con el análisis y la memoria de antiguos técnicos, compañeros de equipo, y periodistas que siguieron muy de cerca todo su itinerario: Antonio Olmo, Charly Rexach, Antonio Pinilla, Paco Seirul.lo, Andoni Zubizarreta, Juanma Lillo y Ramón Besa. ¿Tócala otra vez, Pep¿ ilustra la excelente carrera de un jugador icónico, apasionado y marcado por una sensibilidad futbolística siempre comprometida con un estilo muy singular. Porque el exitoso y apasionado entrenador de hoy no se entiende sin conocer la figura de Guardiola con botas del ayer. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3879384" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923135800 +0200" stop="20220923143000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Rafa Nadal Academy: Episodio 3 T1 E3 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | Documentales, Deporte. 
Argumento: Este proyecto, creado por Rafa Nadal en 2016, nació con el objetivo esencial de educar a través del deporte mediante programas académicos que inciden positivamente en el desarrollo humano y la formación integral de los jóvenes jugadores que acuden a Manacor desde todos los lugares del planeta. La serie documental pretende reflejar cómo la Rafa Nadal Academy by Movistar combina la enseñanza deportiva de alto rendimiento y la docencia escolar con el fin de formar excelentes tenistas y grandes personas para la sociedad, siguiendo así los inspiradores valores del propio Rafa.La serie documental 'Rafa Nadal Academy' contará con testimonios de las personas que trabajan con Rafa sacando adelante este ambicioso centro deportivo. El director de tenis de la Academia Toni Nadal, el ex número 1 del mundo Carlos Moya o Carlos Costa (Top 10 de la ATP y miembro del Board de la Academia) serán algunos de los personajes que desglosarán los principales aspectos de esta metodología de entrenamiento única en el mundo. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3947499" />
    <episode-num system="onscreen">T1 E3</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923143000 +0200" stop="20220923145500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Noticias #V 14:30 (T2022): 23/09/2022 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: De lunes a viernes es el momento para contarte y analizar lo que ha ocurrido a lo largo del día en el mundo del deporte. Actualidad deportiva con conexiones, reportajes, entrevistas, resúmenes de todas las competiciones y las declaraciones más destacadas. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032146" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923145500 +0200" stop="20220923153000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Informe+ Cuando Jordan jugó en la ACB </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Antes de convertirse en el mejor jugador de todos los tiempos, Michael Jordan jugó en la ACB. Ocurrió en 1990, en el partido de las estrellas de la competición española. Da igual el tiempo que pase, los que allí estuvieron no olvidan el día que jugaron con el más grande. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036784" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923153000 +0200" stop="20220923173000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">WPT. Madrid Master (T2022): Masculino Evento 2 </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Otros. 
Argumento: Los mejores jugadores y jugadoras del ranking se dan cita una temporada más en el World Padel Tour. El circuito profesional de pádel referente a nivel mundial donde los participantes recorren diferentes ciudades del mundo para ir sumando puntos y entrar en el Máster final, al que sólo acceden las 8 mejores parejas del ranking tras completar la temporada. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Otros</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4034424" />
  </programme>
	<programme start="20220923173000 +0200" stop="20220923180000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Informe+  Habla Setién </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Tras su etapa como entrenador del Barcelona decidió recluirse, olvidarse del fútbol y disfrutar de la vida. Ya han pasado dos años de aquella salida traumática y ahora todo se ve con más calma. Por eso; habla Setién. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035225" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923180000 +0200" stop="20220923200000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">NFL (T22/23): Cleveland Browns - Pittsburgh Steelers </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Fútbol americano. 
Argumento: Una temporada más, Movistar+ se vuelca con una de las competiciones más espectaculares y emocionantes de Estados Unidos: la NFL. 32 conjuntos repartidos en ocho divisiones y dos conferencias -Americana y Nacional-, disputan una temporada regular de 17 jornadas y unas rondas eliminatorias que tendrán como colofón el gran partido final, la Super Bowl. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Fútbol americano</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4033899" />
  </programme>
	<programme start="20220923200000 +0200" stop="20220923203700 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Rafa Nadal Academy: Episodio 4 T1 E4 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | Documentales, Deporte. 
Argumento: Este proyecto, creado por Rafa Nadal en 2016, nació con el objetivo esencial de educar a través del deporte mediante programas académicos que inciden positivamente en el desarrollo humano y la formación integral de los jóvenes jugadores que acuden a Manacor desde todos los lugares del planeta. La serie documental pretende reflejar cómo la Rafa Nadal Academy by Movistar combina la enseñanza deportiva de alto rendimiento y la docencia escolar con el fin de formar excelentes tenistas y grandes personas para la sociedad, siguiendo así los inspiradores valores del propio Rafa.La serie documental 'Rafa Nadal Academy' contará con testimonios de las personas que trabajan con Rafa sacando adelante este ambicioso centro deportivo. El director de tenis de la Academia Toni Nadal, el ex número 1 del mundo Carlos Moya o Carlos Costa (Top 10 de la ATP y miembro del Board de la Academia) serán algunos de los personajes que desglosarán los principales aspectos de esta metodología de entrenamiento única en el mundo. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3947499" />
    <episode-num system="onscreen">T1 E4</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923203700 +0200" stop="20220923221400 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Messi </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2014 | España | Documentales, Deporte. 
Dirección: Álex de la Iglesia. 
Argumento: ¿Qué ha convertido a Messi en uno de los mejores jugadores de fútbol de la historia? El director Álex de la Iglesia responde a esa pregunta en esta película documental con guión de Jorge Valdano. A través de las opiniones de grandes leyendas del fútbol como César Luis Menotti, Diego Armando Maradona, Johan Cruyff, Andrés Iniesta, Gerard Piqué o el propio Valdano, de las personas que lo han acompañado a lo largo de su trayectoria y de imágenes de archivo, entrevistas y filmaciones familiares inéditas, Álex de la Iglesia recrea la infancia y la adolescencia del jugador, ayudándonos a entender, por ejemplo, su forma de celebrar los goles o la tenacidad y determinación que llevó a un niño de Rosario (Argentina) hasta la élite del fútbol mundial. Rodada en Buenos Aires, Rosario y Barcelona, la película ha requerido de una gran labor de investigación para recuperar imágenes, entrevistas y grabaciones desde que el protagonista tenía apenas 4 años. Reunidos en una cena, sus profesores, sus entrenadores, sus amigos de la infancia, sus compañeros del Barça, periodistas, escritores y personajes de la historia del fútbol van desgranando y analizando la personalidad del futbolista dentro y fuera del campo y repasando los pasajes y momentos más significativos: su infancia pegado a un balón, la decisión de dejar Rosario por Barcelona, el alejamiento de su familia, el papel que han jugado en su carrera personajes como Ronaldinho, Rijkaard, Rexach o Guardiola, su primer gol en el Camp Nou, la noche de Stamford Bridge, sus vínculos con Argentina y con Rosario y, finalmente, la duda de si es mejor jugador que Maradona, una duda que Cruyff resuelve con su particular filosofía: "Gracias a Dios que Messi existe. Fíjate si no estuviera, aún tendríamos que hablar de Maradona, que es absurdo. Por lo tanto, no hay que comparar, hay que disfrutar". </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3825547" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923221400 +0200" stop="20220923230000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">La liga de los hombres extraordinarios: El Chou </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +12 | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: Los 90 prometen emociones fuertes en una España que se acicala para acoger unos Juegos Olímpicos y una Exposición Universal. El ministro de Economía declara que éste es el país donde es más fácil hacerse rico. En este contexto, el gobierno decide poner cerco a los desmanes del fútbol, donde los clubes deben fortunas a Hacienda. Pero al convertirlos en Sociedades Anónimas Deportivas, el tiro le sale por la culata: una nueva estirpe de presidentes llega al poder. Son empresarios de éxito que buscan fama y oportunidades para sus negocios privados. En Sevilla, Manuel Ruiz de Lopera salva al Betis de la desaparición en el último minuto y se convierte en un ídolo para la afición.Traslada las oficinas del club a su inmensa mansión y lo lleva a protagonizar gestas inimaginables. La popularidad de los presidentes se dispara. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032132" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923230000 +0200" stop="20220923234200 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">La liga de los hombres extraordinarios: Cojones, cabeza y corazón </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +12 | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: En los 90 el fútbol impone un modelo de masculinidad basado en testosterona y cojones; quien no lo sigue es considerado un maricón, el insulto estrella en unos estadios que huelen a puro. Las mujeres son invisibles porque lo son también en otras áreas de la sociedad e incluso tienen vetada la entrada en los palcos. Sí están presentes en la televisión, pero siempre como mujer objeto. En ese contexto Teresa Rivero se convierte en la primera presidenta de un club profesional ¿Fue una pionera? Rivero no tenía ni idea de fútbol y fue su marido quien la puso ahí, pero bajo su presidencia el Rayo Vallecano vivió días gloriosos y creó su sección femenina. Hoy en día, en una sociedad que mejora ante el machismo y la homofobia, las mujeres presidentas siguen siendo noticia, y todavía ningún futbolista de la historia de La Liga ha salido del armario. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032134" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220923234200 +0200" stop="20220924004000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Informe+ Cuando Jordan jugó en la ACB/Habla Setién </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Antes de convertirse en el mejor jugador de todos los tiempos, Michael Jordan jugó en la ACB. Ocurrió en 1990, en el partido de las estrellas de la competición española. Da igual el tiempo que pase, los que allí estuvieron no olvidan el día que jugaron con el más grande.Tras su etapa como entrenador del Barcelona decidió recluirse, olvidarse del fútbol y disfrutar de la vida. Ya han pasado dos años de aquella salida traumática y ahora todo se ve con más calma. Por eso; habla Setién. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M1582331V2117783" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924004000 +0200" stop="20220924004700 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">WPT Los mejores Puntos (T2022): Estocolmo </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | Deportes, Programa. 
Argumento: El mejor circuito de Padel del mundo, el World Padel Tour, tiene los mejores jugadores y jugadoras del mundo, los mejores torneos y, por supuesto, los mejores puntos. Se podrán ver los mejores puntos de cada torneo que se retransmita por Movistar+ en cada uno de los episodios. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4000488" />
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924004700 +0200" stop="20220924014000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Lebron James: el rey de la cancha </title>
    <desc lang="es">| ★★☆☆☆ | +7 | 2020 | EE.UU | Documentales, Deporte. 
Dirección: Adam Witney. 
Argumento: Documental sobre uno de los mejores jugadores de la historia de la NBA: LeBron James. Repasamos la carrera del actual jugador de Los Angeles Lakers. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035490" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★☆☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 7.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924014000 +0200" stop="20220924032300 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Serie A Calcio (T22/23): Milan-Nápoles </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | Deportes, Fútbol internacional. 
Argumento: El vigente campeón presume de 22 partidos de Serie A sin perder, es tercero pero con los mismos puntos que el Napoli y llega de ganar en UCL. Los partenopeos son líderes, también triunfaron en Champions y no conocen la derrota en Serie A. Partidazo. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Fútbol internacional</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4027991" />
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
  </programme>
	<programme start="20220924032300 +0200" stop="20220924050500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Bundesliga (T22/23): Borussia Dortmund-Schalke </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | Deportes, Fútbol internacional. 
Argumento: Duelo casi vecinal el que se produce en la séptima jornada de la Bundesliga entre Borussia Dortmund y Schalke 04. Poco más de 30 kilómetros separan a los estadios de ambos equipos que están separados por 6 puntos en la clasificación. Los locales son quintos mientras que los visitantes ocupan de duodécima plaza y buscan su primera victoria a domicilio de la temporada. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Fútbol internacional</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4027943" />
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
  </programme>
	<programme start="20220924050500 +0200" stop="20220924063200 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">WPT. Madrid Master (T2022): Masculino Evento 4 </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Otros. 
Argumento: Los mejores jugadores y jugadoras del ranking se dan cita una temporada más en el World Padel Tour. El circuito profesional de pádel referente a nivel mundial donde los participantes recorren diferentes ciudades del mundo para ir sumando puntos y entrar en el Máster final, al que sólo acceden las 8 mejores parejas del ranking tras completar la temporada. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Otros</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4034424" />
  </programme>
	<programme start="20220924063200 +0200" stop="20220924081500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Serie A Calcio (T22/23): Udinese-Inter </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Fútbol internacional. 
Argumento: Udinese e Inter de Milán se miden en el Dacia Arena con duelo directo por la Champions en la 7ª jornada de la Serie A. Los del Friuli han sumado cuatro victorias consecutivas y son el equipo revelación del inicio de la Liga Italiana. Enfrente, los Nerazzurri están muy irregulares y vienen de ganar in extremis al Torino con gol de Brozovic. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Fútbol internacional</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4028003" />
  </programme>
	<programme start="20220924081500 +0200" stop="20220924085000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Rafa Nadal Academy: Episodio 4 T1 E4 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | Documentales, Deporte. 
Argumento: Este proyecto, creado por Rafa Nadal en 2016, nació con el objetivo esencial de educar a través del deporte mediante programas académicos que inciden positivamente en el desarrollo humano y la formación integral de los jóvenes jugadores que acuden a Manacor desde todos los lugares del planeta. La serie documental pretende reflejar cómo la Rafa Nadal Academy by Movistar combina la enseñanza deportiva de alto rendimiento y la docencia escolar con el fin de formar excelentes tenistas y grandes personas para la sociedad, siguiendo así los inspiradores valores del propio Rafa.La serie documental 'Rafa Nadal Academy' contará con testimonios de las personas que trabajan con Rafa sacando adelante este ambicioso centro deportivo. El director de tenis de la Academia Toni Nadal, el ex número 1 del mundo Carlos Moya o Carlos Costa (Top 10 de la ATP y miembro del Board de la Academia) serán algunos de los personajes que desglosarán los principales aspectos de esta metodología de entrenamiento única en el mundo. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3947499" />
    <episode-num system="onscreen">T1 E4</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924085000 +0200" stop="20220924100000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">El día después (T22/23): Episodio 3 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: 'El Día Después', uno de nuestros grandes clásicos, que una temporada más ofrece la visión más entretenida y original de la jornada liguera, y donde no va a faltar 'Lo que el ojo no ve'. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032091" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924100000 +0200" stop="20220924120000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">WPT. Madrid Master (T2022): Femeninas Evento 1 </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Otros. 
Argumento: Los mejores jugadores y jugadoras del ranking se dan cita una temporada más en el World Padel Tour. El circuito profesional de pádel referente a nivel mundial donde los participantes recorren diferentes ciudades del mundo para ir sumando puntos y entrar en el Máster final, al que sólo acceden las 8 mejores parejas del ranking tras completar la temporada. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Otros</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4034430" />
  </programme>
	<programme start="20220924120000 +0200" stop="20220924142000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">WPT. Madrid Master (T2022): Masculinas Evento 1 </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Otros. 
Argumento: Los mejores jugadores y jugadoras del ranking se dan cita una temporada más en el World Padel Tour. El circuito profesional de pádel referente a nivel mundial donde los participantes recorren diferentes ciudades del mundo para ir sumando puntos y entrar en el Máster final, al que sólo acceden las 8 mejores parejas del ranking tras completar la temporada. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Otros</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4034432" />
  </programme>
	<programme start="20220924142000 +0200" stop="20220924145500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Rafa Nadal Academy: Episodio 4 T1 E4 </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | Documentales, Deporte. 
Argumento: Este proyecto, creado por Rafa Nadal en 2016, nació con el objetivo esencial de educar a través del deporte mediante programas académicos que inciden positivamente en el desarrollo humano y la formación integral de los jóvenes jugadores que acuden a Manacor desde todos los lugares del planeta. La serie documental pretende reflejar cómo la Rafa Nadal Academy by Movistar combina la enseñanza deportiva de alto rendimiento y la docencia escolar con el fin de formar excelentes tenistas y grandes personas para la sociedad, siguiendo así los inspiradores valores del propio Rafa.La serie documental 'Rafa Nadal Academy' contará con testimonios de las personas que trabajan con Rafa sacando adelante este ambicioso centro deportivo. El director de tenis de la Academia Toni Nadal, el ex número 1 del mundo Carlos Moya o Carlos Costa (Top 10 de la ATP y miembro del Board de la Academia) serán algunos de los personajes que desglosarán los principales aspectos de esta metodología de entrenamiento única en el mundo. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3947499" />
    <episode-num system="onscreen">T1 E4</episode-num>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924145500 +0200" stop="20220924163000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">La Reina de la velocidad.Michèle Mouton </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2021 | R.U | Documentales, Deporte. 
Dirección: Barbie MacLaurin. 
Argumento: 'La reina de la velocidad' narra la increíble historia de la gran batalla de una mujer para alcanzar la cima del Mundial de Rally en los años 70 y 80, una disciplina dominada por los hombres. Desde las calles de Montecarlo, hasta el desierto de África, Michèle Mouton cambió el mundo del motor en una época en la que este deporte era más rápido y mucho más peligroso. Michèle llegó a convertirse en una de las más grandes pilotos de todos los tiempos, haciendo historia al coronarse como la primera mujer en ganar una carrera del mundial de Rally. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036021" />
    <country lang="es">R.U</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924163000 +0200" stop="20220924173000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Informe+ Ronaldo al Madrid. Historia de un fichaje/ Carmen Giménez. Una vida para vivirla </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M1576969V2117760" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924173000 +0200" stop="20220924180000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Vamos en Juego Sábado (T22/23): Primera Parte </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2022 | Deportes, Programa. 
Argumento: Carrusel de retransmisiones con parada en todas las competiciones: la Premier, la Bundesliga, la ACB, los mejores torneos de tenis, golf y rugby... Además, los resúmenes de los partidos de fútbol más destacados de la jornada. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032142" />
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924180000 +0200" stop="20220924183000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Supercopa Endesa (T22/23): Previa Real Betis - Real Madrid </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Programa. 
Argumento: Real Madrid, Lenovo Tenerife, Barça y Valencia Basket disputan la Supercopa Endesa con el primer título de la temporada en juego desde Tenerife. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035943" />
  </programme>
	<programme start="20220924183000 +0200" stop="20220924203000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Supercopa Endesa (T22/23): Real Betis - Real Madrid </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Baloncesto. 
Argumento: Real Madrid, Lenovo Tenerife, Barça y Valencia Basket disputan la Supercopa Endesa con el primer título de la temporada en juego desde Tenerife. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Baloncesto</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035943" />
  </programme>
	<programme start="20220924203000 +0200" stop="20220924210000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Vamos en Juego Sábado (T22/23): Segunda Parte </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | Deportes, Programa. 
Argumento: Carrusel de retransmisiones con parada en todas las competiciones: la Premier, la Bundesliga, la ACB, los mejores torneos de tenis, golf y rugby... Además, los resúmenes de los partidos de fútbol más destacados de la jornada. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032142" />
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220924210000 +0200" stop="20220924213000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Supercopa Endesa (T22/23): Previa Barça - Joventut Badalona </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Programa. 
Argumento: Real Madrid, Lenovo Tenerife, Barça y Valencia Basket disputan la Supercopa Endesa con el primer título de la temporada en juego desde Tenerife. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035945" />
  </programme>
	<programme start="20220924213000 +0200" stop="20220924233000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Supercopa Endesa (T22/23): Barça - Joventut Badalona </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Baloncesto. 
Argumento: Real Madrid, Lenovo Tenerife, Barça y Valencia Basket disputan la Supercopa Endesa con el primer título de la temporada en juego desde Tenerife. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Baloncesto</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035945" />
  </programme>
	<programme start="20220924233000 +0200" stop="20220925010000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Andrés Iniesta. El héroe inesperado </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2020 | España | Documentales, Deporte. 
Dirección: Oriol Bosch. 
Argumento: Una mirada íntima a la vida y carrera de Andrés Iniesta, abarcando el inicio de su trayectoria en La Masía, la academia juvenil del FC Barcelona, hasta su ascenso meteórico a la fama jugando para el Barça y la Selección Española, donde sus habilidades en el campo llevaron al conjunto nacional a llevarse el Mundial en 2010, y su llegada al Vissel Kobe en Japón. Junto al testimonio del propio Iniesta, el documental le rinde homenaje con entrevistas a jugadores de renombre mundial como Lionel Messi, Neymar, Luis Suárez, Pep Guardiola o Xavi Hernández. El documental está escrito por el periodista Marcos López, quien ha seguido de cerca la carrera de Iniesta y escribió su biografía oficial. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3958170" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925010000 +0200" stop="20220925024500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Supercopa Endesa (T22/23): Real Betis - Real Madrid </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Baloncesto. 
Argumento: Real Madrid, Lenovo Tenerife, Barça y Valencia Basket disputan la Supercopa Endesa con el primer título de la temporada en juego desde Tenerife. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Baloncesto</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035943" />
  </programme>
	<programme start="20220925024500 +0200" stop="20220925044000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Rugby Championship (T2022): Nueva Zelanda - Australia </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Rugby. 
Argumento: Tras la disputa de los Test Matches de julio, el Rugby Championship 2022 entra en escena y centrará la atención a nivel mundial del 6 de agosto al 24 de septiembre, con Nueva Zelanda, Sudáfrica, Australia y Argentina en busca del trono del hemisferio Sur. Los All Blacks han ganado siete de los nueve Rugby Championship celebrados, pero esta vez llegan al torneo tocados y con dudas por culpa de su derrota en las Series frente a Irlanda. Las críticas arrecian en el país y la NZRU ha optado por mantener a Ian Foster en el banquillo aunque, al mismo tiempo, ha cesado a sus ayudantes John Plumtree y Brad Mooar para fichar a Jason Ryan como entrenador de delanteros. Los kiwis defienden el título de 2021 en su momento más delicado de la última década.Los Springboks llegan como favoritos tras ganar sus Series ante Gales y volverán a apostar por su rugby rocoso en delantera y muy efectivo en fases de conquista. Los vigentes campeones del mundo quieren recuperar el cetro del Sur y Jacques Nienaber contará con su poderosa plantilla al completo, en la que destaca la vuelta de los veteranos Duane Vermeulen y Frans Steyn. Los Wallabies cayeron con Inglaterra en sus Series de Julio, pero serán el tercero en discordia para intentar ganar el torneo siete años después de su único título. Dave Rennie dirige un equipo más asentado y capaz de todo si supera la plaga de lesiones que le está azotando. La vuelta de Quade Cooper puede ser otra vez vital para que los aussies desplieguen su clásico 'Rugby Non-Stop', abierto y alegre. Por último, Los Pumas ganaron sus Series frente a Escocia y abren nueva etapa con Michael Cheika en el banquillo para recuperar el nivel competitivo perdido en la recta final del ciclo de Mario Ledesma. El técnico australiano recupera a veteranos como Creevy, Imhoff o Urdapilleta y blinda el equipo con un rugby más variado y bien cimentado en el trabajo de delantera. El objetivo es sorprender a sus tres poderosos rivales y lograr victorias para apuntar con fuerza a Francia 2023. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Rugby</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4025412" />
  </programme>
	<programme start="20220925044000 +0200" stop="20220925062500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Serie A Calcio (T22/23): Milan-Nápoles </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | Deportes, Fútbol internacional. 
Argumento: El vigente campeón presume de 22 partidos de Serie A sin perder, es tercero pero con los mismos puntos que el Napoli y llega de ganar en UCL. Los partenopeos son líderes, también triunfaron en Champions y no conocen la derrota en Serie A. Partidazo. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Fútbol internacional</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4027991" />
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
  </programme>
	<programme start="20220925062500 +0200" stop="20220925081500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">WPT. Madrid Master (T2022): Masculinas Evento 2 </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Otros. 
Argumento: Los mejores jugadores y jugadoras del ranking se dan cita una temporada más en el World Padel Tour. El circuito profesional de pádel referente a nivel mundial donde los participantes recorren diferentes ciudades del mundo para ir sumando puntos y entrar en el Máster final, al que sólo acceden las 8 mejores parejas del ranking tras completar la temporada. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Otros</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4034432" />
  </programme>
	<programme start="20220925081500 +0200" stop="20220925100000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Supercopa Endesa (T22/23): Barça - Joventut Badalona </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Baloncesto. 
Argumento: La Supercopa Endesa 2022 se celebra, en esta edición, en Sevilla. Real Madrid, Barça, Joventut Badalona y Coosur Real Betis luchan por el primer título de la temporada en el Palacio Municipal de Deportes San Pablo. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Baloncesto</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035945" />
  </programme>
	<programme start="20220925100000 +0200" stop="20220925120000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">WPT. Madrid Master (T2022): Femenina Evento 1 </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Otros. 
Argumento: Los mejores jugadores y jugadoras del ranking se dan cita una temporada más en el World Padel Tour. El circuito profesional de pádel referente a nivel mundial donde los participantes recorren diferentes ciudades del mundo para ir sumando puntos y entrar en el Máster final, al que sólo acceden las 8 mejores parejas del ranking tras completar la temporada. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Otros</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4034426" />
  </programme>
	<programme start="20220925120000 +0200" stop="20220925150000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">WPT. Madrid Master (T2022): Masculina Evento 1 </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Otros. 
Argumento: Los mejores jugadores y jugadoras del ranking se dan cita una temporada más en el World Padel Tour. El circuito profesional de pádel referente a nivel mundial donde los participantes recorren diferentes ciudades del mundo para ir sumando puntos y entrar en el Máster final, al que sólo acceden las 8 mejores parejas del ranking tras completar la temporada. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Otros</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4034428" />
  </programme>
	<programme start="20220925150000 +0200" stop="20220925164500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Rugby Championship (T2022): Sudáfrica - Argentina </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Rugby. 
Argumento: Tras la disputa de los Test Matches de julio, el Rugby Championship 2022 entra en escena y centrará la atención a nivel mundial del 6 de agosto al 24 de septiembre, con Nueva Zelanda, Sudáfrica, Australia y Argentina en busca del trono del hemisferio Sur. Los All Blacks han ganado siete de los nueve Rugby Championship celebrados, pero esta vez llegan al torneo tocados y con dudas por culpa de su derrota en las Series frente a Irlanda. Las críticas arrecian en el país y la NZRU ha optado por mantener a Ian Foster en el banquillo aunque, al mismo tiempo, ha cesado a sus ayudantes John Plumtree y Brad Mooar para fichar a Jason Ryan como entrenador de delanteros. Los kiwis defienden el título de 2021 en su momento más delicado de la última década.Los Springboks llegan como favoritos tras ganar sus Series ante Gales y volverán a apostar por su rugby rocoso en delantera y muy efectivo en fases de conquista. Los vigentes campeones del mundo quieren recuperar el cetro del Sur y Jacques Nienaber contará con su poderosa plantilla al completo, en la que destaca la vuelta de los veteranos Duane Vermeulen y Frans Steyn. Los Wallabies cayeron con Inglaterra en sus Series de Julio, pero serán el tercero en discordia para intentar ganar el torneo siete años después de su único título. Dave Rennie dirige un equipo más asentado y capaz de todo si supera la plaga de lesiones que le está azotando. La vuelta de Quade Cooper puede ser otra vez vital para que los aussies desplieguen su clásico 'Rugby Non-Stop', abierto y alegre. Por último, Los Pumas ganaron sus Series frente a Escocia y abren nueva etapa con Michael Cheika en el banquillo para recuperar el nivel competitivo perdido en la recta final del ciclo de Mario Ledesma. El técnico australiano recupera a veteranos como Creevy, Imhoff o Urdapilleta y blinda el equipo con un rugby más variado y bien cimentado en el trabajo de delantera. El objetivo es sorprender a sus tres poderosos rivales y lograr victorias para apuntar con fuerza a Francia 2023. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Rugby</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4025414" />
  </programme>
	<programme start="20220925164500 +0200" stop="20220925175000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Informe+ Cuando Jordan jugó en la ACB/Habla Setién </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Antes de convertirse en el mejor jugador de todos los tiempos, Michael Jordan jugó en la ACB. Ocurrió en 1990, en el partido de las estrellas de la competición española. Da igual el tiempo que pase, los que allí estuvieron no olvidan el día que jugaron con el más grande.Tras su etapa como entrenador del Barcelona decidió recluirse, olvidarse del fútbol y disfrutar de la vida. Ya han pasado dos años de aquella salida traumática y ahora todo se ve con más calma. Por eso; habla Setién. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M1582331V2117783" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925175000 +0200" stop="20220925180000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Vamos en Juego Domingo (T22/23): Primera Parte </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | Deportes, Programa. 
Argumento: Carrusel de retransmisiones con parada en todas las competiciones: la Premier, la Bundesliga, la ACB, los mejores torneos de tenis, golf y rugby... Además, los resúmenes de los partidos de fútbol más destacados de la jornada. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032142" />
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925180000 +0200" stop="20220925183000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Supercopa Endesa (T22/23): Previa Final </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Programa. 
Argumento: La Supercopa Endesa 2022 se celebra, en esta edición, en Sevilla. Real Madrid, Barça, Joventut Badalona y Coosur Real Betis luchan por el primer título de la temporada en el Palacio Municipal de Deportes San Pablo. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035939" />
  </programme>
	<programme start="20220925183000 +0200" stop="20220925204000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Supercopa Endesa (T22/23): Final </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Baloncesto. 
Argumento: La Supercopa Endesa 2022 se celebra, en esta edición, en Sevilla. Real Madrid, Barça, Joventut Badalona y Coosur Real Betis luchan por el primer título de la temporada en el Palacio Municipal de Deportes San Pablo. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Baloncesto</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035939" />
  </programme>
	<programme start="20220925204000 +0200" stop="20220925205200 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Vamos en Juego Domingo (T22/23): Segunda Parte </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | Deportes, Programa. 
Argumento: Carrusel de retransmisiones con parada en todas las competiciones: la Premier, la Bundesliga, la ACB, los mejores torneos de tenis, golf y rugby... Además, los resúmenes de los partidos de fútbol más destacados de la jornada. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032142" />
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220925205200 +0200" stop="20220925230700 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">LaLiga SmartBank (T22/23): Las Palmas-Granada </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Fútbol español. 
Argumento: La Segunda División es una liga tremendamente igualada. Muchos son los candidatos a las dos plazas que dan pasaporte directo a LaLiga. La tercera, la pelean los cuatro equipos que disputan las eliminatorias de ascenso. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Fútbol español</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035098" />
  </programme>
	<programme start="20220925230700 +0200" stop="20220926001100 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Informe+ Cuando Jordan jugó en la ACB/Habla Setién </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Antes de convertirse en el mejor jugador de todos los tiempos, Michael Jordan jugó en la ACB. Ocurrió en 1990, en el partido de las estrellas de la competición española. Da igual el tiempo que pase, los que allí estuvieron no olvidan el día que jugaron con el más grande.Tras su etapa como entrenador del Barcelona decidió recluirse, olvidarse del fútbol y disfrutar de la vida. Ya han pasado dos años de aquella salida traumática y ahora todo se ve con más calma. Por eso; habla Setién. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M1582331V2117783" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926001100 +0200" stop="20220926011600 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Carreras de caballos - Turf (T2022): Madrid Hipódromo de la Zarzuela </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Programa dedicado a las carreras de caballos donde se pueden ver los mejores momentos de cada jornada y las repeticiones de cada una de las carreras del calendario donde participan los mejores jinetes de nuestro país desde la temporada de primavera hasta la de otoño. Y las carreras nocturnas. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3990974" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926011600 +0200" stop="20220926021500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Informe+. Mourinho en el Barça </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: José Mourinho, en primera persona, se abre ante las cámaras de Informe+ para desentrañar una etapa que le perseguirá siempre; la de traductor y asistente en el Fútbol Club Barcelona junto a Bobby Robson y Louis van Gaal. Esta es la historia que forjó su tormentosa relación con el barcelonismo, la del Mourinho culé. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4008499" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926021500 +0200" stop="20220926054500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">NFL (T22/23): Denver Broncos - San Francisco 49ers </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Fútbol americano. 
Argumento: Una temporada más, Movistar+ se vuelca con una de las competiciones más espectaculares y emocionantes de Estados Unidos: la NFL. 32 conjuntos repartidos en ocho divisiones y dos conferencias -Americana y Nacional-, disputan una temporada regular de 17 jornadas y unas rondas eliminatorias que tendrán como colofón el gran partido final, la Super Bowl. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Fútbol americano</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4033901" />
  </programme>
	<programme start="20220926054500 +0200" stop="20220926073500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Partido amistoso (T2022): México-Perú </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Fútbol internacional. 
Argumento: México y Perú miden sus fuerzas en el Rose Bowl de Los Ángeles. A pocas semanas del inicio del Mundial, la selección azteca ultima su preparación. Enfrente, un conjunto que no estará presente en la gran cita de Catar. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Fútbol internacional</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036318" />
  </programme>
	<programme start="20220926073500 +0200" stop="20220926084000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Carreras de caballos - Turf (T2022): Madrid Hipódromo de la Zarzuela </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Programa dedicado a las carreras de caballos donde se pueden ver los mejores momentos de cada jornada y las repeticiones de cada una de las carreras del calendario donde participan los mejores jinetes de nuestro país desde la temporada de primavera hasta la de otoño. Y las carreras nocturnas. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3990974" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926084000 +0200" stop="20220926104000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Supercopa Endesa (T22/23): Final </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Baloncesto. 
Argumento: La Supercopa Endesa 2022 se celebra, en esta edición, en Sevilla. Real Madrid, Barça, Joventut Badalona y Coosur Real Betis luchan por el primer título de la temporada en el Palacio Municipal de Deportes San Pablo. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Baloncesto</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4037037" />
  </programme>
	<programme start="20220926104000 +0200" stop="20220926114500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Informe+. Paulo Futre, El Portugués </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2022 | Deportes, Programa. 
Argumento: En 1987 se produjo uno de los fichajes más importantes de la historia de La Liga. El Atlético de Madrid se hizo con el jugador más deseado del momento: Paulo Futre, reciente campeón de Europa con el Oporto. Arranca entonces una relación entre club y jugador a los que el paso del tiempo ha convertido en inseparables. Décadas después, el recuerdo de su fútbol pasa de generación en generación y convierte a Futre en bandera y escudo de toda una afición. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4029534" />
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926114500 +0200" stop="20220926133000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Nadal- Federer y el partido del siglo </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2018 | EE.UU | Documentales, Deporte. 
Dirección: Andrew Douglas. 
Argumento: Diez años después del partido que enfrentó a Rafa Nadal y Roger Federer por el título de Wimbledon en 2008, este documental repasa los detalles del que pasará a la historia como el 'Partido del siglo'.Durante casi 5 horas, Rafa Nadal y Roger Federer forjaron lo que sin duda será la rivalidad más recordada en la historia del tenis. Un partido épico entre dos amigos con dos estilos completamente contrapuestos y un honesto respeto mutuo muy difícil de encontrar en el mundo del deporte profesional.La Final de Wimbledon de 2008 ha conseguido hacer más por el tenis que muchos de sus campeones, gestas o trofeos a lo largo de su centenaria historia. Las pistas del All England Lawn Tennis and Croquet Club fueron testigos de un enfrentamiento a muerte que tuvo que ser varias veces suspendido por la lluvia, en el que ninguno de los rivales cedía y que finalizó, casi sin luz, cuando Nadal ganó el quinto set por 9-7. Fue el primer torneo de Wimbledon para Rafa Nadal e interrumpió la racha de Federer, que habría conseguido su sexta Challenge Cup superando a Björn Borg. </desc>
    <category lang="es">Documentales</category>
    <category lang="es">Deporte</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4001639" />
    <country lang="es">EE.UU</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926133000 +0200" stop="20220926140000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Magazine Champions League (T22/23): Episodio 6 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | Deportes, Programa. 
Argumento: Magacín que repasa toda la actualidad de la Champions League, la máxima competición del fútbol europeo. El programa ofrece entrevistas, reportajes y resúmenes de los partidos que se disputan durante el torneo. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3759787" />
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926140000 +0200" stop="20220926143000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Basket al día (T22/23): Episodio 1 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: ¿Pueden "jugar" en el mismo equipo LeBron James, Mirotic, Llull, Doncic, Curry, Kalinic y compañía? Pues sí porque las dos mejores ligas de baloncesto del mundo se unen en un solo programa por primera vez en la historia.25 minutos diarios de información y análisis donde José Ajero e Iñaki Cano nos contarán qué sucede en la NBA y en la Liga Endesa en el plató más moderno y virtual de Movistar+. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M1585765V2126190" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926143000 +0200" stop="20220926150000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Noticias #V 14:30 (T2022): 26/09/2022 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: De lunes a viernes es el momento para contarte y analizar lo que ha ocurrido a lo largo del día en el mundo del deporte. Actualidad deportiva con conexiones, reportajes, entrevistas, resúmenes de todas las competiciones y las declaraciones más destacadas. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032146" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926150000 +0200" stop="20220926160000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Informe+ Cuando Jordan jugó en la ACB/Habla Setién </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Antes de convertirse en el mejor jugador de todos los tiempos, Michael Jordan jugó en la ACB. Ocurrió en 1990, en el partido de las estrellas de la competición española. Da igual el tiempo que pase, los que allí estuvieron no olvidan el día que jugaron con el más grande.Tras su etapa como entrenador del Barcelona decidió recluirse, olvidarse del fútbol y disfrutar de la vida. Ya han pasado dos años de aquella salida traumática y ahora todo se ve con más calma. Por eso; habla Setién. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/M1582331V2117783" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926160000 +0200" stop="20220926180000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Supercopa Endesa (T22/23): Final </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Baloncesto. 
Argumento: La Supercopa Endesa 2022 se celebra, en esta edición, en Sevilla. Real Madrid, Barça, Joventut Badalona y Coosur Real Betis luchan por el primer título de la temporada en el Palacio Municipal de Deportes San Pablo. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Baloncesto</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4037037" />
  </programme>
	<programme start="20220926180000 +0200" stop="20220926195900 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">NFL (T22/23): Denver Broncos - San Francisco 49ers </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | Deportes, Fútbol americano. 
Argumento: Una temporada más, Movistar+ se vuelca con una de las competiciones más espectaculares y emocionantes de Estados Unidos: la NFL. 32 conjuntos repartidos en ocho divisiones y dos conferencias -Americana y Nacional-, disputan una temporada regular de 17 jornadas y unas rondas eliminatorias que tendrán como colofón el gran partido final, la Super Bowl. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Fútbol americano</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4033901" />
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
  </programme>
	<programme start="20220926195900 +0200" stop="20220926205200 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Noticias #V (T2022): 26/09/2022 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: De lunes a viernes es el momento para contarte y analizar lo que ha ocurrido a lo largo del día en el mundo del deporte. Actualidad deportiva con conexiones, reportajes, entrevistas, resúmenes de todas las competiciones y las declaraciones más destacadas. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3993272" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926205200 +0200" stop="20220926230000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">LaLiga SmartBank (T22/23): Cartagena-Alavés </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Fútbol español. 
Argumento: La Segunda División es una liga tremendamente igualada. Muchos son los candidatos a las dos plazas que dan pasaporte directo a LaLiga. La tercera, la pelean los cuatro equipos que disputan las eliminatorias de ascenso. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Fútbol español</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4035096" />
  </programme>
	<programme start="20220926230000 +0200" stop="20220926235500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Nadal visto por Nadal </title>
    <desc lang="es">| ★★★★☆ | +Tp | 2020 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: Rafa Nadal se sienta frente a la pantalla para revivir, disfrutar y comentar algunos de los momentos que ha vivido en sus 14 participaciones en Wimbledon. Sus 2 títulos, sus otras 3 finales, el reencuentro con Federer en 2019... Será el propio Rafa Nadal quien nos contará lo que vivió sobre la hierba del All England Club. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4016542" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220926235500 +0200" stop="20220927004000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">La liga de los hombres extraordinarios: Todos los ultras del presidente </title>
    <desc lang="es">| ★★★☆☆ | +12 | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: Los presidentes asisten atónitos a la aparición en España del movimiento de los aficionados ultra. No saben muy bien cómo relacionarse con ellos, pero tienen claro que no los quieren en su contra. Para tenerlos contentos, les dan privilegios; al fin y al cabo, los presidentes son los primeros forofos. Joan Gaspart, expresidente del F.C. Barcelona, presume de ser uno más de los Boixos Nois, los ultras del Barça. Paralelamente, sus egos les invitan a desafiarse entre sí. En los estadios, el juego sucio, los insultos al árbitro y los cánticos racistas están a la orden del día. En esa espiral de violencia, los ultras cruzan la línea roja con agresiones físicas que terminan con el asesinato de Aitor Zabaleta. Esta muerte marcará un punto de inflexión, y los presidentes deberán decidir si amparan o se enfrentan a ese monstruo que ellos mismos alimentaron. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032136" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★☆☆</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220927004000 +0200" stop="20220927012000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">La liga de los hombres extraordinarios: Los maletines </title>
    <desc lang="es">| ★★★★★ | +12 | 2022 | España | Entretenimiento, Programa. 
Argumento: En la España del pelotazo, la falta de control de la Liga sobre las cuentas de los equipos permite a los clubes hacer piruetas financieras con pagos en B, primas a terceros, amaños de partidos: la cultura del fraude y la trampa se normaliza en el fútbol. Este amparo desaparece a medida que se condenan los primeros casos de corrupción en España, algunos de los cuales salpican a nuestros presidentes. José María del Nido termina en la cárcel, a la que ingresa con una gorra del Sevilla. Nuñez, Gil y Ruiz Mateos también acaban entre rejas. Otros presidentes la evitan por poco. </desc>
    <category lang="es">Entretenimiento</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4032138" />
    <country lang="es">España</country>
    <star-rating system="ES">
      <value>★★★★★</value>
    </star-rating>
    <review type="text">Ratings: 12.</review>
  </programme>
	<programme start="20220927012000 +0200" stop="20220927014000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">#Interceptados por la NFL (T22/23): Episodio 3 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | Deportes, Programa. 
Argumento: Interceptados por la NFL aterriza en Movistar todos los lunes para disfrutar del mejor repaso a la jornada de la NFL, analizar quiénes han sido los jugadores más destacados y repasar las mejores jugadas y los detalles más curiosos de la mejor liga de fútbol americano. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4034317" />
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220927014000 +0200" stop="20220927023000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Noticias #V (T2022): 26/09/2022 </title>
    <desc lang="es"> | +Tp | 2022 | España | Deportes, Programa. 
Argumento: De lunes a viernes es el momento para contarte y analizar lo que ha ocurrido a lo largo del día en el mundo del deporte. Actualidad deportiva con conexiones, reportajes, entrevistas, resúmenes de todas las competiciones y las declaraciones más destacadas. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Programa</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F3993272" />
    <country lang="es">España</country>
    <review type="text">Ratings: Tp.</review>
  </programme>
	<programme start="20220927023000 +0200" stop="20220927041500 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Partido amistoso (T2022): México-Perú </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Fútbol internacional. 
Argumento: México y Perú miden sus fuerzas en el Rose Bowl de Los Ángeles. A pocas semanas del inicio del Mundial, la selección azteca ultima su preparación. Enfrente, un conjunto que no estará presente en la gran cita de Catar. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Fútbol internacional</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4036318" />
  </programme>
	<programme start="20220927041500 +0200" stop="20220927060000 +0200" channel="vamos.es">
    <title lang="es">Serie A Calcio (T22/23): Udinese-Inter </title>
    <desc lang="es"> | Deportes, Fútbol internacional. 
Argumento: Udinese e Inter de Milán se miden en el Dacia Arena con duelo directo por la Champions en la 7ª jornada de la Serie A. Los del Friuli han sumado cuatro victorias consecutivas y son el equipo revelación del inicio de la Liga Italiana. Enfrente, los Nerazzurri están muy irregulares y vienen de ganar in extremis al Torino con gol de Brozovic. </desc>
    <category lang="es">Deportes</category>
    <category lang="es">Fútbol internacional</category>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/F4028003" />
  </programme>
</tv>
